本身我係支持勇武抗爭的

依家我唔覺得再需要勇武抗爭了。再繼續所謂既勇武抗爭，只會令更多手足失去前途。

香港人現在需要既，係徹底既議會戰線同黃色經濟圈。你地成日話香港人全民勇武係異想天開，咁不如我地完全將主線變為制度內和理非合法抗爭，每日支持黃色經濟圈同宣傳議會35+路線。

直至制度內抗爭既最後一絲希望都完全被共產黨擊破，香港人先會察覺到香港既制度原來真係已經玩撚柒完，原來我地真係需要全民罷工同全民勇武先可以光復到香港。

好多人成日問點解香港人做唔到全民罷工同全民勇武。我諗通咗了，唔係因為香港人自私，而係根本依家香港個情況對佢地黎講仲未去到最壞。

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

所有行動應以減少損失為最重要任務
拖支那豬入維穩墳場到

無錯
啲乜野一週年紀念野餐好應該慎重考慮

然後有堆人會話你係個制度內玩最後都係輸 又或者泛民有鬼35+都無用

之後國際線又話無作用/效果太細

呢個唔係佢地問題
無大台下難以達到共識係正常不過的事情

黃色經濟圈

不如track埋去光復本土文化圈
攞少少錢去支持文藝創作

本身我係支持政府的
本身我覺得中國好強大的
本身我係撐警的
本身我對示威者好反感的

仲有64呢D中國人節日就唔需要再去
香港人要記念既係612

無咩好笑
我地依家要用黃店光復香港
直至香港人發覺單靠黃圈係唔足以光復到香港

算撚數啦 到減少損失 舉例 多人塞鐵 唔做多餘動作 剩係迫爆 夠損失低喇掛 一班人又衝出黎話阻人返工失民心 對政府冇威脅之類 又要冇損傷 又話冇撚用

到有撚用既又話送頭太多 唔值得 香港搞抗爭都係算撚數

你呢啲P牌仔又係睇撚完頭兩句就斷章取義

lol未睇晒sor

訓醒喇

你睇清楚內文先啦

損傷不知幾大
仲要羊群民心跟本唔重要 重要既係抗爭勢力本身既團結同體量

真係so9sad呀

黃圈200萬人力量實在太少 我地要建立全球60億人共黃圈

正式發起《我係黃店》運動

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

運動陷入絕望谷底 就係黎明來到既時候

我開左幾多po講 睇下啲人既反應 根本冇人理

而家市面有幾多黃店 連《我係黃店》咁簡單既運動都推唔起 做唔起 仲講經咩

長期抗戰留得住條命好重要

去到而家真係等死狀態

35+只係ff, 3 罷已經收皮

一係支那比美帝攪死 攪唔死 比佢留到啖氣

香港人仲點樣去周旋？

support

以前勇武被左膠割席，係因為左膠對和理非抗爭尚有一絲希望。直至政府見到和理非遊行不斷都唔睬抗爭者，班左膠先開始部分認同勇武抗爭。

同樣道理，依家大部分黃絲唔認同全民勇武，係因為對佢地黎講制度內抗爭仲有希望。要達到全民罷工同全民勇武既階段，我地就要不斷繼續吹風做制度內既抗爭，直至制度內既抗爭係完全失敗，嗰班黃絲先會開始發覺全民罷工全民勇武係出路。

勇武手足應該要自私D
你地付出太多

根本個個剩係塞爆車箱 唔好阻門同埋唔好同藍絲嘈 默默咁塞爆佢癱瘓佢 已經最撚低損失啦 邊個分到邊個係行動邊個係返工先

下下拎學生比藍絲打黎無限放大 然後就話成本高

其他塞到黨鐵hang晒機又冇出事既唔講

如果咁都話阻人返工 有抗爭潔癖 不如真係摺埋算啦

真係忍撚救班人 612又話衝黎做乜 佔立會又話冇意思 剩係識輸打贏要 潑冷水

等得來都2047
照而家個淪陷速度

問題係個制度
你仲要跟佢玩
樓主訓醒未
你咪繼續相信你既35+++
記得投劉慧卿
我繼續相信勇武抗爭
是你教我和平是沒有用的

中聯辦先係體制內 唔係立法會係體制內

唔會 個班人最後就會變返港豬 一係移民 佢地點都唔會全民勇武架啦

不如搞海外基地好過啦
全民罷工同全民勇武都用途不大...

SORRY
你依家吹風勇武，只係得好細小既力量。
我提出既方法最終目的，就係令香港達到最壞既情況，令黃絲開始認同全民勇武，咁樣勇武既動能先可以最大化

樓市一日gogogo 邊個會拚死相博

其實講穿左 好多人 唔會賭上個收入 去三罷

大部分都係口講支持 ，黃色經濟都唔多幫襯

樓主上年6月21已經叫緊人智取咪學烏克蘭

你個本身都幾本身下

612個時起手唔知對面支那豬有咩策略
會有搏大黎搞既心理唔出奇可以理解
但係而家知道支那豬會癲亂殺 保存實力係上策
洗乜理港豬羊群既心理 佢地呢班就係費拉邊面贏撐邊面
反正都有成10億支那仔做敵人唔爭在多幾個
最重要係自己勢力夠團結

多謝推PO WO

Pk sad but true

答到我未
你個本身係講幾時

根本一早就應該要咁

沈旭暉舊年區議會已經講緊

但總係有人繼續吹風搞野餐搞街頭抗爭
我寧願班和理非夢想破滅之後，課金送哂勇武去外國訓練
然後搞暗殺曱甴強&休班狗

勇武 做錯左地方

例子：燒警署 燒死物
有咩用？

打卒仔有咩用？
何況連卒仔都打唔到
（棄卒係打人精英）

打機想爆機
一定要打大佬

我支持勇武
不過請佢哋想清楚先

夠膽做 都要做得合適

我其實覺得黑底連登靚啲

起完底都唔知樓主係咩
撐勇武/ 笑制度抗爭/運動已完撚/分化
咩都做齊

其實對制度已經絕望
不過冇膽承認制度失效
因為自己唔想犧牲 走街頭路線

睇下d回覆

你都轉得幾快

要脫離制度（物理）

又黎屈毛?
係咪唔撚夠膽面對我啲論點呀

完全唔知你想表達乜柒
PR公司專出垃圾

咁如果照你講法 同以前以和平 愛 爭取普選有咩分別？

無左勇武呢條路線係一種倒退 當初我地將所有期望放左落區議會 倒頭來港共玩兩玩區議會又變左廢會
如果今次又叫人集中火力 35+ 最後失敗既話只會換來更大既失望 無間地獄

無論經濟圈 35+ 勇武 國際線係一環扣住一環 同五大訴求一樣 缺一不可

歷史在笑

勇武 從來應該係直擊經濟 而唔係同政權硬碰硬
所以 罷工都可以稱之為一種勇武 仲要係好有效嗰隻

歷史上和平抗爭成功係多過暴力抗爭成功
但勇武和理非缺一不可 亦唔係對立
我地絕對要繼續全方位俾壓力政權

食黃店抗爭

推

全民龜縮, 好似雨傘之後4年咁
但今次唔同, 一縮就無下次

叫人留力 一下子叫人停低唔好勇武 只會更加停濟不前

你個topic應該叫和理非盡最大努力保護真勇武手足

你日日都縮

同意 唔撚出了 等你地玩完35+同黃店再算

都係個句啦，制度內搞得到嘅，洗鬼上街玩夠一年咩依家香港人就係用嘅西藏僧侶個種自燒式抗爭，重有依家d狗只會愈黎愈癲，唔會因為你唔再岀黎而變返好

政府:多謝你 拉

地下化

Push

甘地都係咁啦

根本幾條戰士可以一齊打 總係有班on9想行經濟/制度內抗爭就屌9街頭勇武 想勇武就笑9人食黃店抗爭 說好既和勇不分呢 原來都係得啖笑 係香港人本身就係笑話 除左被拉既手足 永遠respect

都係個句啦 支持制度內既仲係大多數
風向依然都係制度內
班人就算失敗 都會繼續支持制度內
直至殺到埋身
去到殺到埋身 D人就反抗唔到

我係苦笑

黃色經濟圈 黃店就係終點？
唔再諗點expand?
文化產業呢啲起碼要搞好個基底
先可以叫抵抗到政權 趁呢啲時間咪讀多啲書
勇武抗爭冇得一野去到進 始終我哋冇李登輝
搞好文化 有意識型態俾大家知道究竟追求咩
點爭取 （政治建基於文化）
呢家大家搞好教育同文化俾下一代同呢家啦

去到最壞情況，你已經冇得反政府，好似支那。重講咩勇武

係，好多野d人遲早都會做，只係時候未到

最撚憎你呢啲人 成撚日當勇武既手足係比人點 冇獨立思考 講到自己好撚醒好撚清高咁 一有人比狗咬又屌人送頭 屌搞手 食撚屎啦

驚輸
...但支持義士落場

土地可以淪陷
人心唔會淪陷

其實真 硬打硬係真係冇乜機會 而家面對緊嘅係國家機器 只有推倒共產黨 香港先贏到

23條前 就係最壞 機會只得一次

唔係反抗唔到，係唔會反抗

破釜沉舟

😂

未講完 就算真係送頭你都冇撚資格講啦 你呢啲人付出過乜春呀 人地衝完比狗咬就扮撚晒有良心話心酸呀 乜乜點人送頭 最撚仆街你呢種人 你冇撚資格叫人唔好勇武

希望樓主唔係曲緊啦
我嘅睇法同你好接近

應該全力鬥紅爭取一國一制真攬炒

本身樓豬智力係正常的
直至佢驚左支那 覺得唔好搞咁多野

和勇不分
兩者從來都係相輔相成

革命鐵三角 少一樣都無用
邊三角 你自己睇返攬炒巴條片

乜撚野情緒綁架 道德綁架 講到出黎既手足係冇思考過咁 都講左唔好教條主義 有人相信街頭抗爭就街頭抗爭 相信制度內既就制度內 出黎既手足你又知佢冇理念 一野就屈人係比人點係比人情緒煽動 痴撚線

制度內點夠中共玩啊

老實講，如果你認為勇武抗爭係唯一出路既話，單靠依家既動能根本就去唔到終站。我地要推到香港既情況去到極壞 (令到香港人失去制度內抗爭既希望)，先有機會聚到更多勇武，使勇武既動能去到最大。

你會唔會天真咗少少？

當35+成就獲得，黃圈日益壯大，大家發覺冇用都好，左膠又會寄情其他野

幾時先識醒⋯

食個黃店 又光復到香港 黃絲真易做

夠最撚憎你呢啲人啦
係冷氣房打個post 「XXX要人」
咁就一班手足送頭
你打完post 就睇直播

今次抗爭好早期我已經發現好多行動都係抄甘地
不過人地舊時無電腦可以玩埋罷交稅
依家我地剩係玩到罷買 重要黃:藍只係6:4 所以fail晒 對政權無影響 只係臭港係國際個名臭左only

block五毛

你會唔會勇武 共產黨都會搞你
收皮啦

無架啦，香港人得一條路移民

而家咪就係屌9你先入為主話人冇獨立思考 你又知手足冇思考過？岩岩比人判4年個位手足有冇獨立思考過？佢係咪比人點呀屌你

咦喂其實呢個idea 幾好
不過 同攬炒個概念同想達到嘅 差唔多
都係做爆香港共歸於盡再令大家覺醒

有啲人淨係睇到行動嘅cost而忽視佢嘅value

練體能強健身體都需要既

老共已經滿手鮮血，唔介意殺更多，的確寧願用經濟制裁佢攬炒佢仲驚

你咪憎囉 我每次都有行動 自己而家揹緊幾多條罪唔撚駛同你交代啦

明明就係制度內唔容許抗爭
先至變成勇武抗爭
Btw 我都贊成唔好再送頭，因為香港人唔值

剩係識得屌人睇直播 講到好似你識我咁

真 你唔會夠佢打

Sad but true

係
跟著手足就被判暴動坐6、7年
跟手再笑9手足做咩認罪

點解唔可以好似攬炒巴話齋議會街頭國際戰線三管齊下

好感動，終於有人明我諗乜
我係賭緊香港人等到最壞最壞既情況會覺醒，然後大家團結罷工 OR 勇武對抗暴政。
寧願手足依家留返條命，等到真係合適時機先出手

其實係，師兄睇得幾好

人格分裂

咁又想多啲手足陪你入去嗎？

你都on99 佢屌我話叫人送頭 自己係冷氣房我咪屌返佢我自己每次都有發夢 唔係睇直播

你地係自己冇參與成個勇武抗爭 然後屌人地冇獨立思考 你冇參與你有咩資格屌呀請問

其實呢份研究我真係好懷疑，但係好多和理非quote。

我冇睇過份paper，但我真心懷疑佢犯左fundamental 錯誤。冇一個勇武係一開波就勇武，和平抗爭唔成功先會有勇武出現，換言之需要勇武抗爭嘅地方政權本身就係不容易妥協，所以成功率當然會低。而容易妥協嘅政權自然人民會選擇更低風險嘅和平抗爭，自然容易成功。

用人話講，和平抗議果班大部份都打緊easy mode，勇武果班大部份打緊hard mode，hard mode成功率本身就低過easy mode，根本不能作和平同勇武對比

所以某程度上
其實我都覺得匪歌法咪俾佢過囉，比班和理非承受下啲後果囉。不過我知道勇武係絕對唔會坐視不理容許呢件事發生，我都好明白。所以無論點都好我都一定支持勇武，即使我知道香港某程度上已經唔值得再多佢哋一個犧牲

講咁多都係嘥氣527見啦各位

嘩我真係屌你老母 好撚野 咁都可以拉埋黎講 食撚屎啦去

value真係唔大

點會用市民做政治抗爭籌碼

香港人唔肯罷你根本冇得逼人去罷

要求大家回應下

我認為現時除左革命之外所有抗爭都係徒勞
革命包括但不限於武裝起義, 暗殺
應該用所有資源設立一個大規模又合法既培訓機構
作用係比香港人參加軍訓 學習所有槍械以外既戰鬥同生存技巧同埋訓練體能
其實要學埋槍都唔係無可能 不過未需要煩呢樣住
導師可以請任何有軍訓經驗既人 移民來香港既外國人應該唔少 當然做過drill instructor最好
如果完成到以上一步 只要手上有埋武器就可以隨時起義
另一方面盡力爭取立法會35+否決所有議案拖延時間

其實考狗隊就可以做齊以上既野 不過連登仔有政治潔癖

大陸要加速
香港都要加速?

拉

如果你喺「議會街頭國際戰線三管齊下」方面你係比較主張同會以街頭行動為主，我真係唔反對，因為條命係你的。

但如果你係主張議會路線同國際戰線，然後你再用三管齊下既藉口去叫勇武繼續出，我就會好反感囉

正如我冇研究立法會 唔熟制度內抗爭既野 我由頭到尾都唔會屌搞35+既手足 佢地咪各有各做

相信黃色經濟圈既 咪繼續支持黃店 我都唔會笑佢地食黃店抗爭呢啲

但你地冇參考就屌人送頭 屌人冇獨立思考

然後自己企係道德高地 扮有良心屌人行動

所以計我話洗好網上record等做激進小粉紅好過香港根本冇撚得救

其實去到而家唯有係咁

如果你係勇武你好想出，咁你咪繼續出。
我篇文係比啲依家想留住條命先，等到合適時機再出手既勇武手足睇，令到佢地唔好悔疚

唔係應該成效比咩?
以減少損失嘅不如乜撚柒都唔做就無損失啦

你有資格批評行動成效 但冇資格屌人冇獨立思考 我都冇資格屌手足送頭 呢個係每個人既選擇 同決定 你明唔撚明呀 咁簡單既道理同logic

我只係好奇 點解成日怪出個啲送頭 又唔理性
反而唔怪啲唔出嘅人？

係驚共匪加速 但係班人仲戇居居企喺度 唔知頭唔知路 死咗都唔知發生咩事 增加佢哋危機感我覺得好重要

我只可以講我哋冇機會去比下一班人話我地當年(2019/2020)行得太前

我唔想有人會話我哋當年行得太前，佢哋會咁諗只係因為佢哋當年根本冇踏出過第一步。所以根本就唔存在我哋係唔係行得太前，佢自己都冇郁過

而家殺到埋身，兵臨城下根本就唔會有下次機會 手足如果有興趣可以睇吓我最近嗰個post

＂好多人成日問點解香港人做唔到全民罷工同全民勇武。我諗通咗了，唔係因為香港人自私，而係根本依家香港個情況對佢地黎講仲未去到最壞。＂

呢樣我好認同
仲未真係吉到入肉
睇黎真係要去到一国一制
甚至更壞情況
香港人先至可以勇武起黎

勇武到時就一定有
和理非要諗下點幫手減少損失(哨兵etc)

咁35+撚 終於露底

同意，一直話香港人唔夠人有勇氣
麻包袋，接放工，講咁耐有人做過？

但去咗六四晚會其實可以將焦點放係宣傳普世價值，有助團結香港境外嘅地方。唔明點解唔去把握每個機會？

其實真係要

文化 藝術 體育

港共政府一定唔會搞好依啲野

因為依啲野真正提升到民族嘅身份認同感

除咗三管齊下戰線之外，希望各位手足如果有興趣同時間可以睇吓呢篇文

［警世］跪求睇晒，而家文宣同埋記錄歷史比起任何時候更加重要

只要經濟圈同工會運作成熟
罷工就唔使驚

feel到阿拉花瓜嘅無奈

你提醒咗一點：毋忘初心，而大家初心係乜？
光復香港，時代革命？
五大訴求，缺一不可？
係，大家應該仲記得，但好耐無人聽到兄弟爬山，各自努力，仲記得嗎？

同路人係需要支持，可以提醒但唔好批鬥。

啱 想香港人早啲醒 但又覺得我地係鬼
依個時候天琦就俾人話行得好前 果陣就不停話佢係鬼 香港點會獨立到

brainstorm緊可以用呢個方法係藍絲group出風向文搞分化姐

好似幾岩
物必先腐而後蟲生

我都係睇konger先知文化有幾重要
始終政治建基於文化係真

到日日有人比狗殺比狗姦先到藍絲最差既地步。
大家盡做，同時大家都係慢慢有準備做最後既事

exactly

樓主小心，呢排好多極端黃屌緊賺錢都係人血

而家香港人仲係身嬌肉貴嘛

手足

思路正確

香港人不配有勇武

光復香港，誰在革命？

可以停
但係要確保大家肯將勇武抗爭既努力放哂去黃色經濟圈

咪on9
制度內既抗爭完全失敗
嗰班黃絲就會移民
冇人會同你全民罷工全民勇武
因為香港人太撚有錢

和理非條線輸 香港人咁廢9成9應該係諗移民
係勇既都一早出曬
Dont ff to much

唔廢除暴動惡法好難勇武 要入罪根本極容易，而且有無限公共資源去折磨你，火魔 就算掉落地 都好大機會極重刑，莫講升級 宜家記者相機都拎把槍對住你，佢覺得生命有危險就實彈 已經無標準 任佢講，無嘜可能傷到對方 但傷到對方 換黎武極重型武力+極暴力私刑+極重刑

我都從來無信過呢份研究
和平抗爭成功好明顯係因為佢地起民主國家抗爭 根本唔洗勇武政府就會聽佢講
勇武抗爭失敗係因為:
起民主國家都要勇武既通常都係為左d一開始就無乜人支持既on9理由
起極權國家抗爭本來就無勝算

大致認同，但嗰種壓逼一定要去到不得不反先會逼到所有人出嚟。會唔會有呢個時機？唔太樂觀

講到街頭勇武就有用咁
幾多人一世就咁玩完

我好唔想再見到手足受苦

要徹底令香港人幻想破滅

好撚認同樓主
呢幾日好認真諗過呢個問題

而家呢個局面已經唔需要呢種堵路塞鐵燒雜物嘅所謂勇武
班狗採用嘅手法已經無需要有任何克制
直接打直接噴根本無人阻到佢地
手足為咗塞條路10分鐘然後比便衣咬低值咩
為咗阻咗藍店開舖半日而比狗咬根本唔值

香港人一日未全民覺醒一日勇武只會白白犧牲
舊日嘅勇武有效係建基於班狗仲會比你停留下現場例如612 71 101咁
而家一嚟就清場玩條毛
呢一年香港嘅警暴如果外國要做嘢嘅一早做咗
無必要再用手足嘅血同前途去換取外國嘅關注
勇武手足麻煩諗清楚自己做嘅每一步風險同成效成唔成正比

預咗有人話5毛話失敗主義
但係當你喺到用鍵盤屌我嘅同時
已經有手足喺入面坐緊
嚟緊只會有更多

勇武極對家都有槍

制度內完全失敗之後，好有可能會有一大班人會做港豬/移民走佬

如果要令依班人一齊全民罷工/勇武，我認為依家文宣keep住宣揚香港民族意識，例如黃色經濟圈變香港經濟圈。其實港共d宣傳字眼/香港再出發成日強調"香港"，就係想令香港d藍絲/中間派自私撚希望留住以前嘅香港。我地宜家就要比個願景未來比依堆人吸納佢地，令佢地覺得將來嘅香港會比宜家嘅香港更好。同一時間我地依一邊人會更加團結，為香港人嘅身份驕傲，當香港有難就一定會行出黎。點解二戰個陣蘇聯會全民皆兵，連女性都參戰，就係因為佢地有為國家犧牲嘅精神。

另外海外手足就開始要籌劃香港版東印度公司，點起步就可以參考出面"香港同鄉會"個個post。佢地對將來全民罷工/勇武會提供到好大嘅支援，依個支援會比到更多香港人勇氣走出黎

認同，不過老共都睇死班港豬最後會跪。所以真係要諗辦法大力宣傳，特別係連儂牆比對家有組織咁打壓

早幾日同一個朋友深夜deep talk 過
但好老實講 要做空香港 其實真係好難
同埋真係要段時間 3年5年
真係唔知賭唔賭得贏

你個concept 我明 但同時賭緊時間
賭埋香港人嘅奴性有幾重

因為而家要把握既係同支那割蓆既機會

tui this

示威現場有大量人掩護咪易做嘢
暗殺嗰啲條街得嗰少少人咁撚多cctv影撚哂要甩到身無留低證據其實好撚難

高質Post
依家勇武咪等於送頭

嗰啲叫五毛 或者有部分係真心嘅熱狗

事實上除非你可以入ifc劏左班支那北佬佢或者劏官
如果唔係一樣冇咩效果 抗爭行動主要作用係維持抗爭勢力團結
同穩固香港民族建立既意迫形態 思想港獨
你唔係以為係香港搞兩野就可以搞死支共下話
支那大佬係北京你點打上去?

裝，就一直都有

527出唔出就睇香港人

勇武係重要
但係以而家仲人數嘅勇武可以做咩
每次睇住手足一個一個咁比人拉
根本一日未全民覺醒嘅勇武嚟係無用
個進程一啲都唔會有推進

每條戰線都好重要，大家永遠唔知邊一條戰線最後帶來咩成效，大家加油

我上年10月已經咁講
去到某個階段 已經明港共絕對唔會因為勇武而投降

現場做咩野有用？
等連登打下飛機
黑警係棄卒
比你殺完都無用

唔支持暗殺

如果我係毛魔
我部車 間屋比人燒左
中敢唔敢做得太衰？

伪装 衫褲鞋都用一次就扔

所以鬥紅鬥到藍絲都頂唔緊就會一齊反

駁唔到

諗法好 但你太高估香港人
今年35+唔得 4年後再選過
永續議會抗爭

成效為前題，抗爭係一定有風險，所以行動post一直都要強調行動目的，成效結果同plan

武運昌盛

全民水門雞

黃色饅頭

連登好興一套叫子彈論
國際戰線要警暴既子彈，但隨著時間過去，每一場抗爭帶來既邊際效益愈黎愈低。

你要睇下良善巴個post，全民皆兵，各司各職，文宣又好，前線又好，哨兵又好，每個人做好合適職業先發揮到最大成效

最麻煩係有批自認唔係黃嘅熱狗喺度鬧嚟鬧去
成班怨婦咁

攬炒巴都話三線並行，你就一刀割曬勇武話冇用會唔會太武斷

由理大中大就見到，佢地圍城決心就係決不放過任何勇武

香港人對最壞既情況係冇工返同冇飯開

計百分比既話 香港勇武算多人
但班狗裝勁太多又冷血夠落手
根本打唔到

做怨婦真係好煩，不停屌自己友，連食黃店都屌，屌人食黃店當手足去送頭真心幾痴線

或者咁講，少人勇武唔單止犧牲左僅存嘅勇武手足，亦唔能夠狀大和理非人數 —》和理非徹徹底底發覺和理非唔work

所以放長線去睇，先做盡議會抗爭35+ 日日食黃色水門鏝頭，直到大家發覺要改變方法嘅時候，就係勇武由和理非變返真正勇武嘅時候

你咪諗下有冇用囉

出嘅都唔會係你啦，冇嘅最多咪 勇武畀人捉到坐幾廿年， 將心比己你咪諗下抵唔抵囉， 遊行或者和你sing人數已經唔多， 當中有冇嘅都唔知有冇5%， 當然佢可能自願送頭， 但你好唔好意思睇住人哋白白浪費一生 為咗冇結果嘅 期望

全民勇武係FF 人地水炮車+開實彈
已經GG 中大理大扔幾千火魔都燒唔到對方
點解堅持要硬碰硬

樓主意思係全民激進勇武喎 唔係唔勇武 請分清

就算世界末日
香港人都唔會全民罷工、全民勇武......

全民皆兵啦，keep住操自己，一齊努力

先破後立 但怕冇時間逐個破啊…

當中勇武嘅都唔知有冇5%

尋日ig見到有條柒頭屌鳩人share IG story話佢地扮嬲......

5月27
國歌法2讀
唔係和你sing 黃色經濟圈 35+
可以改變到嘅嘢

樓主講啲咁嘅嘢..
真係兄弟爬山就可以
唔好阻住其他人

勇武抗爭嘅效用 同後果
喺過去一年 好多人都知

平時都算
但係527 唔去試
我對唔住嘅 唔只係其他手足
我仲對唔住我自己

香港獨立 要達成到 係數以20+年計
而香港獨立必要嘅條件 就係支爆

以攬炒作為爭取普選嘅手段已經唔work
中共根本無動於衷 冇比我哋大到
中共情願玩爛香港呢個白手套
(詳情可以參考下早前明居正嘅觀點)
都唔會比我地有普選
基本法只係草紙 可以攞嚟抆屎

而我嘅睇法
國際線做嘅嘢
就係希望比壓力中共 減慢支那化
從而buy time去凝聚同醞釀香港人嘅民族性
呢個亦都係黃圈想做嘅野

要知道我地宜家做緊嘅野
只係頂住中共嘅魔爪 只係防守
比如程度由 -100, 頂到變 -85
但跟離民主化 (比如係正數 +100)
仲差非常遠

唯有等待他日支爆嘅時候 (好大機會係幾十年之後)
香港人就算各散東西 仍然係香港人
有重聚立國嘅一線光

悲觀嘅係 香港人已經唔想生育
只怕支爆之時 有民族感悟嘅香港人已經所淨無幾

事實上佢有佢既論點 我亦有我自己既睇法
我從來無話勇武無用，只係我覺得勇武手足應該暫時保留有用之軀。等到時機真正成熟，先一齊攻破暴政。

想玩就玩紅絲，為所欲為，高尚情操

又話兄弟爬山
原來係勇武可以休息

扮嬲都好，我寧願全世界一齊扮嬲屌港共，好過佢食元氣打卡

其實如果真係要勇武可唔可以等到選完立法會先? 而家拉下一個拉下又一個，呢邊點會夠掌心雷鬥

認真由武肺後無乜街頭抗爭已經有依個想法，不斷諗將來應該點行動，諗到頭都爆
但到今日依一秒都無笞案，唔想見到手足因為依啲無效果行動而被捕，唔應該魯莽搞同以前一樣嘅行動，但又會諗自己係唔係變左廢柴港豬先咁諗

好簡單527大家覺得要點做?
一方面好想搞到612咁，以經驗睇老老實實真係無可能重現612，但612前你都無諗過會成功，又點知527會唔會又因為大家出力做到某啲野而成功呢。

最後一句係重點

本來未睇到一半重想屌柒你 我隊你唔住

針唔到肉唔知痛
未到最壞都唔願意向前衝
結果率先衝既人被遺下被咬
剩低既就更怯
與其係咁
都係搵大家都願意衝既路線方法啦

527已經係近期最有機會重演612嘅一次

明顯從近期形勢，612係接近唔可能再出現，包括黑警越嚟越癲同埋手足冇齊上齊落

上次喜茶條柒頭自己做逃兵已經證明左唔止因為和理塞路先累死勇武，而係某啲所謂勇武心態上完全跟唔上。

另一方面睇，「你若放棄，誰衞我城？」。如果而家就咁半放棄，港共只會變本加厲，到時候連反抗嘅最後機會都白白浪費埋！

認錯人

大家要提防呢類人：

至少要有目的先 如果純粹為左維持熱度/紀念某d日子 就唔好硬碰硬啦
但係要面對現實 全民勇武係唔會發生到

首先勇武抗爭嘅效用我係唔否定
不過如果講子彈論，你要知道隨住時間過去，每一次既勇武抗爭俾到外國既子彈就愈黎愈少。

然後就係用勇武直接傷害暴政既睇法，得罪講句，依家勇武既動能有眼你睇。而612我地都唔係單靠勇武封立法會令到政府撤回，而係因為警暴令商界甚至社會各界以及國際都有強烈反彈。而今次527你再做，社會各界都已經見慣咗警暴，未必有強烈阻力。

如果你堅持要去既話，我當然尊重你決定，不過手足要小心啦

p

我反而係覺得要點樣令和理非更勇敢去做多啲

講真勇武手足真係算係咁
你要和平遊行佢地陪你
要和平唱歌又陪
要和平區選都陪
但係贏左又點？

區議會秘書可以離場唔開會
經費可以抽起

到依家和理非想過埋立會選舉
我相信勇武都係一樣，會靜靜地平安過渡左先再算
但係即使俾你有35+，佢都可以DQ到你變成35-
到時仲有咩可以做
又係靠返同一班勇武去做？

不如大家再諗下，有咩方法令和理非既憤怒可以推佢地行得更前啦

527真心似係最後一個機會

但我都同意612絕對唔容易複製多一次

行政長官在解散立法會前，須徵詢行政會議的意見。行政長官在
其任任期內只能解散立法會一次

香港人有2次機會進軍立法會

明明三條戰線 勇武抗爭 黃色經濟圈 制度內35+ 而家變左三面互屌戰

其實就算唔係35+都未必末日。只要泛民選到內會主席，然後似足瓊子求撚其趕走幾件建制，泛民已經變返過半

一個地方無咗文化獨特性 就好似同死城一樣
毫無樂趣可言 而人亦因此而變得更加鬱悶。

有用咩？
立法會保安見保皇就客氣
摸下都唔會
泛民就扯到裙拉褲甩，鞋都無埋都要抬出場

依家內會主持無因無由咁就俾條臭琼做左
即使你做到立法會主席，佢都可以求撚其作個理由出黎唔俾你做
仲相信係佢建立既制度入面可以贏到？？

乜樓主意思唔係
「就陪你玩埋35+，等班蠢人真真正正覺醒，知道體制內係唔撚掂嘅，然後真係投入體制外抗爭」

係我真心咗定你get錯

原本想屌你 但睇到你最後2句

你理解啱，佢都冇理解錯，佢只係想講實有人不斷喺度放負

我唔覺得係最後一次機會。抗爭最忌衝動。
我地世界唔會因為你係一個唔好既時機掟火魔而改變，但你個世界就會。
放鬆冷靜下，諗清楚我地係咪應該有足夠本錢等待下一次大型抗爭。

咁不如我地完全將主線變為制度內和理非合法抗爭
唔會囉ching

唔信，但呢刻除咗527一役外，9月立法會應該係第二最焦點啦。

冇話需唔需要嘅 暫時呢一刻唔會再係以勇武抗爭為主 但日後會唔會再捲土重來就另一回事 不過要捲土重來嘅話 既然依一刻唔係以勇武抗爭為主 咁大家就一定要好好利用呢段時間去內部升級自己 即係所謂嘅養兵千日 用兵一時(?) 唔知係咪咁講

//而係根本依家香港個情況對佢地黎講仲未去到最壞//
咪姐係自私囉

好文，要推

agger 全民覺醒係有可能
全民勇武難d陳勝吳廣咩

咁你比返幾十萬我朋友做安家費先

有險可守

事實香港未準備好，望下幾多左膠就知

韜光養晦
有所作為

ching 人係視覺生物
人係咁撚犯賤
見到衝擊性畫面先會維持熱情
612 721 811 831 101 梓樂彥霖 黎明行動 暴大理大
個運動熱度最高果幾個月
每個月都有新事件 新畫面
先會有關注有話題
事實就係咁殘酷
無依d大事發生
再加上香港人咁善忘
場運動一早完左

唉 好想成功
好抑鬱 好想贏
屌

佢哋以為幫襯黃店 然後黃店又可能幫下手足
咁就係黃色經濟圈

先唔好講經濟圈，淨係計食店，啲貨源都未必全部係所謂嘅黃資
無心針對咩鋪頭
你茶記食嘅公仔麵、豬肉加工製品火腿午餐肉嗰啲實好多都係中國製品
由中國廠製貨，經黃店去到你手，舊錢又算唔算喺「黃色經濟圈」到轉？
無話黃圈唔可行，但某啲位需要諗多啲，
唔係去到你手嘅上一步係由黃店處理、不斷幫襯黃店就係黃色經濟圈

香港人先會察覺到香港既制度原來真係已經玩撚柒完，原來我地真係需要全民罷工同全民勇武先可以光復到香港

放心 去到呢一步 我寫包單 大部份人會選擇放棄做港豬不問政治

無謂為左滿足呢d人既視覺享受而抗爭
如果咁都可以忘記 呢班人唔值得擁有自由

Btw係 kongner

好睇

一日水門雞
香港一世閪

問題係呢班人係大多數喎

如果唔使滿足佢哋，咪會好似而家咁樣完全唔夠人勇武罪

最好真係35+ 然後全部DQ晒
唔去到呢一步 香港人係唔識醒

仲要塞鐵呢啲最令人反感
日日塞既話黃絲都未必頂得順
你估個個唔洗交租唔洗養家
到時人地瞓街 連燈仔就屋企嘆冷氣

議會戰線 我地可以點樣打

根本係個制度問題

利申 唔係唔同意 已正評 只係想criticises 下

滿足左佢地就會走去隊冧班高官咩 呢班人最多咪去下商場唱歌
除左殺到人既行動之外所有野都係徒勞 起左既磚可以再鋪返 爆左既玻璃可以再裝返 燒左既裝甲車可以再買過部
人命少一條就少一條 我地就不停損兵折將 對家就0損失

大家諗返轉頭，69係因為史無前例大規模文宣，611夜晚講到明要通宵留守、再加埋唔好搞我後面，612終於聚到一大班人。

612個畫面幾震撼，616就嚟到一次最大型遊行。之後呢啲畫面根本冇再出現過，721已經係最後一次。

811 831 陳彥琳 周梓樂 已經完全冇得比

中大理大圍城又因為大眾當時抗爭意識唔夠強、聚焦左喺區議會選舉而失敗告終

今次527食住近期DSE卷 + 國歌法 + 監警會 + 被指虛報強姦 + 阿伯被虐待最終坐監，可以話係近期群程最洶湧嘅一次！！！

其實大家講既制度內抗爭只係岩岩先開始

因為過往廿年既飯民根本就唔算係抗爭緊 呢班廢柴浪費咗廿年做咗啲乜 淨係計上年民間自發抗爭都有用過飯民呢廿年加埋做既野（重點）

至少要不斷送本土派入議會先叫做開始
就算最後玩爛咗個議會都無問題
因為係目的之一

而家有火，正正就係69 612 616嗰期大家意志最旺盛！

過多兩個月大家就會聚焦立法會，然後時間就蹉跎到9月幾10月，繼續原地踏步。。。

唔係呀 可能完咗35+都無用，佢哋會諗連35+都搞唔掂港共，無嘢可以做㗎啦，大家一齊放棄啦

aga

同意你咁講但係根本唔可能落谷底。一日要返工一日就有包袱，根本冇可能同你全心出嚟抗爭。

遊行或者一年一兩次612已經係我哋手上唯一嘅材料

所以527其實真係黃金機會，當然呢舊黃金比上年嗰舊黃金細

依樣真係好搞笑
大家以為自己都覺醒咗
點知有堆人話體制外唔掂㗎喇，返體制內啦
見到有個同學喺IG度講「體制內嘅事就體制內解決」
咁當初佢哋行出嚟係做乜鳩

認同依班人係大多數
黃圈根本就係佢地逃避抗爭既避風港
tvb twitter戰線
都只係上網禁兩下 依班人都唔肯持之以恆咁做
唔係話黃圈無用 但從來都唔會係主線
個撚個揸住黃圈當係救命草咁

講到底只會幫襯黃店無其他作為果班人
只係睇中幫襯黃店既可享樂又可以打卡話自己抗爭緊
同人講佢有為場運動出力 咁囉

算啦講太多又比人話分化 攰了

齋話要跟制度玩就知child登智商
如果大部分香港人都係咁諗
香港人唔值得有勇武

原來 sor

要唔止飲食業 先可以做得大

其實我都同意 但我最怕坐監嘅手足以為我地忘記左佢 有咩途徑可以比佢地知 我地並冇忘記

講到咁把炮你嚟做啊
咪又係縮喺屋企睇直播

勇武？呢幾個月如果計只係出黎唱下歌悼個念都算係勇武，連呢樣都唔敢再做，大家係咪安心等快速變新疆人？

寫卡囉 然後又有傻仔寫要劫獄
又好似天琦咁比人轉坐第到
無限循環

同意

文宣同黃色經濟圈真係低風險高回報好多

睇到呢班撚樣都唔知勇武到底為乜行出嚟
呢班垃圾個思維仲喺14年

中國制原材料點避免？
你住緊個到既石屎都係日本做
入緊既係東渣水
你部d話個mon廠係中國

問題係對住政權
如果要數番上祖宗18代你都可以唔駛做人

true.....
1.不過又咁講，完全依賴立會戰線，就會令部分人覺得「今屆無35+，下屆咪再爭取35+」。呢種永續嘅心態其實唔健康。

2.究竟係「制度內方法未用到盡去抗爭，所以無需要勇武」，定係「有部份香港人始終信個制度有希望，所以唔值得勇武抗爭」？

唔好喺連登咁認真啦
認真回只會搞到自己火滾
當笑話睇完就算啦
唔明嘅佢哋一世都唔撚會明

岩 武力唔對等 仲行正面對抗既勇武抗爭係值得尊敬 但係唔係最好既方法 香港人要食腦！ 打國際級打35+！

唔講以為依家仲係2014
和平冇用先要勇武 依家吹風話不如和平翻
講完覺唔覺得好笑

笑咗，點解樓主會認為體制玩撚完之時，香港人會全民罷工同全民勇武，而唔係移民走佬?

死嘅死，傷嘅傷，抗爭咗咁耐，結果打回原型，仲要玩單一戰線? 自己唔肯進步，唔肯覺醒，就話唔想勇武冇前途，認清事實，我哋有份造成，喺佢哋被捕時，我哋冇人伸出援手，衝上前救佢，而點解勇武淨堵路塞鐵燒雜物，唔係佢哋未ready做更多嘅嘢，而係我哋未ready去配合佢哋，甚至唔想而外判所有高危活動比佢哋。

樓主同同意樓主嘅人，自己問心，你哋有冇開始或已經跟貼勇武步伐? 未開始嘅，希望你哋會肯下決心開始。

我淨同意多線並行，淨單一戰線(全民勇武/制內抗爭 only)係唔足夠。
進步同堅持係要靠自己，冇人迫到你，有包伏呢啲只係為自己逃避做藉口。

就係你這種人害死勇武
我講唔係事實？
唔通送頭坐十年先叫勇武？

坐係屋企都叫人唔好自殺
夠膽做
點解唔做得好d？

你連講都唔敢講
正係叫人送次

一係就唔好做
一係就和理非
唔好自殺

直至制度內抗爭既最後一絲希望都完全被共產黨擊破，香港人先會察覺到香港既制度原來真係已經玩撚柒完，原來我地真係需要全民罷工同全民勇武先可以光復到香港。

agger

不過其實又咁諗
呢班垃圾反正都只係會好嬲食黃店投票當抗爭
勇武根本唔會睇連登
所以佢哋根本影響唔到出面手足點諗
只係圍威喂

你呢啲撚樣咪害死勇武囉
翻番你個14年啦
就只係坐享其成指指點點嘅撚人

就算所有惡法過咗, 都未必影響港豬心態

佢以為遊行係體制內抗爭囉

明哲保身

就係你種仆街
見到年輕人坐十年
自殺 都唔提醒
中話佢哋做得好

點咩點
佢哋夠膽上前同黑警打
使人提 唔敢做其他事？

投票係抗爭嚟架！！
最好笑呢班人仲訓緊但以為自己醒咗
越嚟越覺得香港人唔值勇武犧牲

蘇格蘭民族黨先叫體制內抗爭
體制內個班就唔撚洗寄望
比佢地睇下蘇格蘭民族黨先啦

回你最後一次
翻你個臭閪14年攬你個傻閪販民大台啦
口講口勇不分
事實就割席
最撚憎你呢啲撚人

屌你老母
土共最想 市民同黑警互打

黑警有槍 有棍
你來我就打
打完拉你坐十年

想年輕人送死係你這種仆街
同黑警一樣

你就係睇住勇武送死
當佢哋係傻仔的仆街

真
Ching唔好理上面條友啦佢根本就唔明點解勇武要企出嚟，覺得班勇武係俾人唆擺先出嚟，思想同班藍絲冇分別

不過客觀啲講句 tg個情況同連登差唔多
就係個啲所謂做左抗爭既佔極大多數
先落得依加呢個田地

佢哋永遠有個大台思維
勇武出嚟係有大台叫佢哋出嚟
勇武死就係大台嘅錯推佢哋出嚟
過咗6年都唔知呢班撚樣個腦裝乜
仲以為自己好撚醒睇透世事

你有你做 人地有人地做
人地鍾意野餐係人地既事 你出文叫人諗清楚做乜鳩
我係咪又要出文叫人諗清楚立會線係廢係冇用
事實係上年只靠立會線 我地一早二讀左送中

結論: 樓主人格分裂 唔明咩叫兄弟爬山 似係五毛狗 臨近一週年 越黎越多”理性撚”叫人唔好出黎抗爭

咁你嘅意思係咪避免唔到中國原材料，所以就唔使計
一方面又話boycott China 但另一隻手又同人做生意
Boycott china、唔要中國製品呢啲嘢唔係我講㗎
搵下文宣都大把
我都係照睇返嚟部分人認為嘅黃圈定義嚟講咋
如果咁講，咁叫咩黃色經濟圈，同原本都無咩分別
鬼唔撚知要對準政權
Btw你係咪覺得要打贏港共易過唔用中國嘢
後者做唔到但前者會做到

一週年將近 你地好好諗下對家做緊咩

答你第二點
先利申我覺得議會路線係廢 而全民勇武(如果就到)係會成功

依家吹風講既議會35+要係全民參與咁滯先有可能成功到。如果今次主張勇武既走去投白票，萬一輸咗既話佢地可能會怨班熱狗白兵，而唔係埋怨制度失效。佢地可能會積極plan下一次選舉，盲目相信差少少就達到35+一定會帶來改變。

但假設如果全民參與議會戰線，如果到最後都35+唔到，或者35+咗都被政府成功打壓，佢地就無藉口話制度內抗爭仲有希望。當然最後有人可能移民，但唔係個個有錢。留低選擇反抗既就會選擇勇武路線。

呢個就係我心目中全民勇武既願景。

你理得人做咩組

你上個post先叫你全民勇武
精神分裂？

老實講我都覺得勇武唔好再出嚟
一嚟香港人唔值
二嚟其實已經做夠
間唔使啲俾真和理非和你sing和你shop就夠
只可以等美帝收共產黨皮
如果冇嘅話 有得走就走
冇就真係冇計
因為香港人唔會同你全民罷工etc
自己嘅果自己受

兄弟爬山 各有各做
結果每一條戰線都唔夠動能

你都識講人地野餐人地既事
咁我開po佢地都照出架啦
我無point佢就唔理鳩我架啦

我發表下自己觀點又俾你攻擊人格分裂五毛狗? 屌你老母無智力就咪撚學人上連登捉五毛啦成個po啲人都準備笑柒你呀

一句香港人唔值就夠
罷工罷撚左咁耐都係咁
已經唔洗再出

老實講 我自己都有投票
但唔係因為想撐泛民贏
係好撚想贏完畀啲人知區選贏都係無撚用
點q知身邊啲人贏完區選好撚開心
依家佢哋個個都講要35+
我真係想撞牆死咗佢算

我都有投票
呢班就係以為醒咗但其實仲訓緊嘅人
仲要佔大多數

落得如斯田地
係香港人既共業黎

硬碰硬非上策

都幾撚慘 投票係為左證明制度無用
唔係為左推一啲人入制度內抗爭

再投多次票囉 希望年尾仲訓緊既會真正醒來。

唔會投功能組別
直選有本土投本土
販民其本上唔會投

你知各有各做就得 唔駛講咁多野
下下等到立會先做野既話 係咪國歌法就由佢過 係咪推埋23條都照由佢過 遲下立會”贏左”先再抗爭

冇point唔駛屌人老母既 比我講中五毛都唔駛咁嬲
睇下樓上幾多野笑柒你再講 唔明就睇下上面梁生幅圖 立會幅圖 再用下你個腦諗真啲點解要靠和勇不分先有出路

法國就係靠暴力革命先有今時今日既法國
韓國同樣係咁 每個國家都係靠暴力先走到立國既一日 你下下靠愛與和平係你太天真而已

對於我黎講 吹風所有和平抗爭
係另一樣加速主義
係勇武派（獨派）對和理（係制度委曲求全）發起嘅攬炒
背後係既然你班撚樣工又唔撚罷
工又照番 扔酒又唔撚咁
不如你都係去番投票啦

原來你覺得我真係反對緊用勇武光復香港? 完全唔撚知你講緊乜鳩

Cls
要俾人唆擺到 一定係呢一年都冇睇過新聞先得
睇過新聞 一定知道雙方等級 成效 同後果
都係極度不成比例
真係冇睇過新聞嘅 唆擺吓就肯行出嚟反抗政權... ?!?

唆擺喎...
明知不可而為之
出去抗爭 就係因為要頂硬上
唔會係因為唆擺囉!!

嗰堆完全有14 16年嘅割蓆feel

都話兄弟爬山各自努力

當行街食飯都被人拉既時候 黑警會犯更多錯

多數一咁做會其他缐都輸埋

我覺得35+用途係點醒人
立法會係冇用
同埋話比世界知香港已經一國一制左

分清楚街頭抗爭同勇武抗爭
你第二句講既犯錯只適用街頭抗爭(和你sing)，
勇武抗爭係用手足條命換你所謂既子彈，更不論用人命自由換呢啲子彈值唔值得。

“依家我唔覺得再需要勇武抗爭了。再繼續所謂既勇武抗爭，只會令更多手足失去前途。”

事實係和勇都要有 有和冇勇—>14年; 有勇冇和—>真送頭 你而家淨係打算靠立會條線同自殺冇分別 你咁樣上年612我地唔駛做咁多野去反送中

你段野請槍打出黎定點？知唔知自己打過啲咩

利申 q.fin 想睇你隻低智力狗點笑我冇智力

你自己做唔到唔好講唔支持啦

又話核爆不割蓆？

一日有你呢啲人個抗爭一日都唔會進步

抗爭先驅 用命用血去爭取民主自由既人
你當佢地係支那人？ 咁好多香港人 甚至手足連支那人都不如
唔特別記念都唔洗急住割席呀？

黑白無常爛鬼po上熱門

一篇文章主旨唔一定係第一段架傻仔

咁問心點解d人做唔到勇武呀
咪就係心態上放唔低利益囉
又想革命又想有揸拿
其實就係革命freerider
Ps 我唔係講緊社運
係革命 推翻政權嘅決心

又黎撻呢啲教條主義出黎
我撚有割席呀?
我話我唔支持依刻用勇武去抗爭 唔等於我反對用暴力推翻政權wo

反諷都睇唔明
真替35+悲哀

理解你講既野

但我代比人拉左既手足同你講聲：屌你老母臭化閪

係呀
所以我都好同意唔值得再為香港人犧牲
議會35+既作用其實好大
就係話比大家知議會係冇撚用

算撚數啦 唔肯認清香港人係垃圾 無撚得教 唔值得用命搏 呢埋事實
重依然妄想 全民勇武 全民罷工
堅持要走上街頭（不論勇武定鳩fing)
呢啲叫浪漫式壯烈犧牲 I mean it

真 一日仲番工都唔好叫光復香港 時代革命

一句講晒 香港人唔值
唔洗講咁多 香港人自己反省下囉
無人叫你勇武 三罷都唔得
咪一齊承受呢個共業囉
仆街 辛苦左咁耐
最尾都係拎黎比你班撚樣催票
睇撚見都核突

This is the undeniable truth
Just admit it and vote for 35+

唔好話我地指責同路人
搞左咁鳩耐 個工會係咪取左

係唔想犧牲

其實大多數人我諗係痛心同困惑多
港共中共呢隻100lvl大佬要打低佢就要升lvl
而勇武就係靠打怪攞exp
唔同既係怪其實就係手足黎
究竟要幾多個手足要俾狗打 俾正苦恐嚇 葬送自己既前途 送中甚至死
先俾香港人儲夠經打得贏？
再諗番其實香港既我地只係得10lvl
升極都好 都係要靠組隊抱大腿
美國呢個500lvl既幾時出手？
然後又望下後面 原來自己隊10lvl仲要內哄緊
sor 打打下變左放負
呢排國際戰線其實打得好唔錯 琴日reddit一幅囚車相已經引到好大回音(唔是我po)
亦都見到好多外國人 特別係武肺後開始睇到中共既真面目
開始明白我地既景況 開始有noise
但困惑既係 打左咁耐究竟國際戰線幾時先有真實既回報？
我諗反對勇武既人同我(地)既困惑都一樣
甚至反對35+既手足都係一樣
我知黎明前一定係最黑暗
但真係好黑 太黑

前線d人無呀媽生
成功左之後再和勇不分

佢真係好有遠見
各有各做呢4個字
運動初期令大家好齊心
係呢幾個月運動好似去到樽頸位咁
大家都不停發晦氣內鬥
呢個又話勇武送頭果個又話和理非on9
其實冇話一本天書行到老嘅
大家仲記唔記得初衷係咩

超區我都唔會投

咪係 你自己咁浪漫就唔好吹風陪你一齊浪漫主義
日日係到幻想依刻勇武既力量可以阻到國歌法，同你poly嗰陣日撚日情感勒索人做勇武救poly無分別。

打仗革命就係要知已知彼，唔係你睇動漫電影咁自己一個英雄主義打哂

你想等到香港乜野都冇先反抗 你係同緊上年69就抗爭既手足講 成班傻仔做咁多野 加速攬炒主義先係上策 到時你肯定香港人會覺醒定會變到澳門咁

你有冇prob係手講到到時我地等到冇options既時候先再打算係有用過今時今日繼續和勇抗爭？冇既話希希你尊重所有人做既所有活動 唔好見唔啱心水就見人唔好做唔支持人做 你連兄弟爬山呢句都唔明就無謂多講 知識水平差太遠 和平既路線得 梁繼平唔駛同手足衝入立會宣讀港人今後應行之路

當日我都唔支持和你sing 但我唔會叫人唔好做
我都唔信立會條線 但我唔會講悔氣說話叫人唔好做

Btw 第一句唔一定係topic sentence/thesis 但你全文個意思就係咁

屌佢老味 有頭家同供緊樓既就有包袱
唔可以犧牲咁多 前線啲人用十年自由就無包袱

實際係夠膽上前打得小貓三四隻
勇武抗爭都係見好就收算

sad but true

咩叫取左

跟住再講多句手足我請你～
笑左 其實唔要求你d咩 行前多一步真係咁難咩

同意 呢個係個必經階段 全民勇武遲早會發生
所以唔好對啲唔肯放棄制度內嘅人太苛刻

取消左*

佢擺明分化狗 真手足係各有各做 佢唔肯睇呢啲圖唔理解我地都冇辦法 近日對家太多人做野
和你sing都會送頭 係咪一直唔做野等到立會 見證真攬炒先博下香港人全民醒覺？我諗大家都知和勇不分先係出路 我唔想香港人要受住國歌法同23條去等立會結果 再等下一次反送中運動先醒覺 到時可能講句野反對都會比人拉 成本更高既時候冇人guarantee會好似今時今日咁多人出黎

我哋係hell mode

大家有眼見 最接近罷工個次既醫護工會
最尾係點都唔洗我講

要睇佢份research d 國家有無selection biased
Ps 無睇

Sor9 睇標題比左負皮

道德感召（番工）>邊境抗爭（病毒root cause)

其實唔撚洗你請啦 罷工就得架啦
罷工又驚比人炒 有頭家同要供樓
前線個啲無包袱架 無屋企人架
講到尾咪唔想犧牲咁多

黎明行動個次 乜車都無咁濟
啲人都仲番到工 真係勁

真既黃圈 可以去睇下羅庭輝既fb
做得好好

唔肯定 但法國唔係 烏克蘭唔係 中國唔係 韓國都唔係 連登最愛既美國都唔係 但可以肯定既係冇和理非幫手宣傳叫人幫手 當年既革命 呢到冇一個國家立到國改到革 唔知份野既assumptions同rationale係點 唔知點得出呢啲data

要對比既話 近既烏克蘭重癲過我地 人地下下出真彈 俄佬重會派特工殺社運人士 人地都叫做革命到一半

有一班人講到自己好撚多包袱
犧牲左嗰班就冇嘅
屌你老母 自私就自私啦 屌你
沉迷乜撚嘢黃色經濟圈 議會根撚本就係笑話
成班都唔撚記得 逃犯條例係點樣停落嚟既
唱歌定遊行？ 班友真係傻撚咗

真手足一定唔會係標籤五毛狗分化狗囉

甴近平

你其實同當日叫勇武圍poly 救人嗰啲無分別
因為出去既唔撚係你

完全認同

好撚簡單 話自己有頭家同要供樓
三罷既比人炒 前線個啲拎十年自由去換就無包袱既
講到尾唔係唔肯犧牲咁多
點解黃色經濟圈同係ig打「黑警死全家」永遠咁多人
因為冇成本囉 黃圈都係食玩買咋嘛 咁開心
咁咪最多人囉 有成本既就唔會有人做
但呢啲就永遠最有效 有直路唔行
係到要兜大圈 仲要唔知有幾大成效

咁大家都唔好講時代革命啦

我真係屌你老母都要屌多次
口講尊重
然後一開口就屌鳩我五毛分化狗
原來咁撚樣叫手足
qfin撚收皮啦
我唔撚信真勇武手足周圍喺連登同人暴露自己學位呀

其實都真係幾on9
全世界一齊罷工 可能一個月到已經好大力量
但無人肯做
你話手停口停既咪搵同路人支持下 我相信點都捱到一頭半個月
結果最後係發展出經濟圈黎做抗爭 用請手足黎做其一好處
其實都幾諷刺 但又可以點姐

原來仲未block負評上一頁，完全封鎖
Btw 全世界叫緊5.27政總見，連登仔不了抗爭應該完啦，唔好送頭另外都有個問題想樓主諗下，香港人奴性既極致你依一年仲未見識到咩，你覺得真係會識反抗？根本愈高壓就愈接受，最後只會變左類國蝗逆來順受，當佢哋知道要反抗嘅時候已經冇機會。
Btw如果香港2020都出現唔到一場巨大嘅勇武抗爭的話其實已經玩撚完，儲錢移民吧啦

應該唔會有最尾個段既野出現

香港人唔值囉 罷工都要人幫手
仲有拎條命出黎幫你 真係痴撚線

比較想知份野既和平 同 武力 係點defines

好佩服樓主夠膽講出嚟 應該好容易俾人屌當手足係condom
但係我覺得都係咩都要做 只係形式同方向可能要變
例如應該考慮海外搵裝備建武裝勢力或者去海外接受軍事訓練 依家就算個人或小隊訓練到極限，最後同啲狗肉搏因為無gear效果都只會係好細 要短期拉近個武力差距真係好難
就算俾你真係做到有唔少人勇武都好 港共一句話你係恐怖組織就可以為所欲為 要射殺就射殺 要嚴刑逼供就嚴刑逼供 到時嚇怕咗大部份人兼俾藉口佢搞鳩埋和理非可能仲快靜落去
同埋對於依家依一刻又有冇必要呢 睇番大環境 疫症過後全球圍攻支那嘅機會係非常之大 之後成個大環境可能會有重要嘅改變 我哋可以忍耐多一陣食住花生睇戲 而且之後係國際戰線上會更容易搵到支持我哋嘅人

所以，絕對唔係唔要勇武，而係依家我覺得可以唔洗急於一時，俾多啲時間準備同計劃，靜靜雞招兵買馬，收窄差距同埋令行動更有效

No paid 咁耐 d人都未跳樓啦
阻你幾日番工 屌曬老母
奴性

無出現咪大家一齊做順民囉

睇返條友對上po 中大果個
笑而不語

都唔撚知幾多人入黎幫打
我個山城fd 嘅roommate 仲攬緊條女訓教

未開始啫
我哋好彩冇分配到去新疆區
仲有好耐以前暗殺過黎智英李柱銘啦

如果真係要完全革命 你可以當我地呢一兩代人都會玩完 你要幫既係幫下一代 唔係幫自己

以lv以現實角度去睇 我地直頭唔會贏到港共 但唔爭取既話 唔會知結果(e.g. 612) 和勇一定要不分先贏到

同埋其實唔好再諗美國佬會幫手 佢地一定唔會出兵 制裁極對家都唔會驚你 新疆攪到咁美國佬都唔會出兵 64攪成咁佢地都唔會出兵幫當年既民主烈士 我地香港人睇得香港太高 佢地美國冇任何incentive要出兵幫我地 最多國際間講兩句屌下中國 要實際幫都係幫台灣 我地唯一希望係美中黎一次total war

有啲人仲未認清到自己527 612去到玩真勇武都只係會被人射傷 然後黃店係後面籌安家費咁樣既情況

我講野係難聽，但事實係和勇不分咗咁耐，勇武既力量卻愈黎愈少，和理非就愈退愈後，有上場既你都一定明。我地要諗新策略而唔係令到呢班勇武愈拉愈少。

和勇不分(只限山城)

527靠泛民做野啦,小小事都做唔到嘅投比佢把撚咩
第一次比埋藉口你,當你唔識做野,凈係鳩叫舉牌
第二次都唔識?

正解

唔覺得呢兩樣加埋有乜用
兩樣都係可以喺制度上被對家整死嘅野
從來只有和勇合一，再加埋外國勢力先有機會成功

其實都啱嘅 香港人唔值得擁有勇武
好似最近判4年個救生員巴打咁 佢要為咗香港人坐4年監
大家除咗好嬲 仲做咗啲咩？
咪又係照常生活
賤格啲講句 依位手足為大家坐監 影響到我地生活咩？

好多人成日鼓吹勇武行為 但真係敢衝嘅人都係少數
香港人太自私 淨係叫人衝自己唔做諗住人地衝完有成果 自己可以free ride袋埋一份 而事實係冇可能
永遠得小部份人勇武 最後嗰班人逐漸被黑警捉晒 人數只會越嚟越少
然後香港人淨係會講句好嬲好嬲 聽日照常翻工
你叫佢地做勇武
唔得 因為會俾人拉 後果好嚴重 要坐監
事實係香港人太多包袱 全民勇武基本上係行唔通

加上依家抗爭者無限被打壓 黑警權力無限放大
依家再有遊行示威等各類型嘅行動 黑警只會肆無忌憚拉人打人 和理非都會俾人告非法集結 仲未計反蒙面法同最近限聚令
咁搞法和理非都只會越嚟越唔敢出
少咗和理非嘅話 勇武冇人掩護都好難出嚟
行動風險越嚟越高

依家仲要搞黃圈 黃圈事實上係有用
但好多人將佢變為贖罪卷咁用 即係大家所講嘅食黃店當抗爭咗
根本成件事好唔公平
勇武喺出面打生打死 而你只係負責食黃店
你真係忍心咩
其實我都相信大家見到勇武手足被打被拉 而自己淨係識搞黃圈食黃店 心入面都有啲唔好過
但現實係 大家始終都唔會夠膽做勇武打埋一份

到咗依一刻 仲有勇武甘願出去嘅 我好尊重你地
但係都希望各位真係諗清諗楚先好去做
都係嗰句 香港人唔值得擁有勇武

泛民做唔到野既 35+就好收皮啦
要做野既去睇下科索沃

去到真射就唔係射傷咁簡單 好多人會死 對家一直都係搵緊個所謂嘅合法理由殺晒你哋
我覺得需要時就要出嚟雖然係呢一個階段未必有用但係點都出
黃圈係要確保成個運動有資金繼續run所有嘢 要錢要工作嘅確保有人請 你睇一個二個啲所謂學者都撐官方口舌就瘋狂咁屌就知呢一步無可能會錯 仲應該繼續發生嚟搞

其實武鬥唔係香港人強項
加上警察武力係有絕對優勢
最應該用返香港人最叻嘅嘢去鬥
鬥智, 鬥財富, 鬥國際

對家都抓難塊面 攬抄香港了
勇武抗爭某程度上都叫完成目標 唔通真係諗住可以夠裝備精良既白粉狗打過咩
係時候要再搵其他方法出路 減少損失做最大成果既野

其實好多人命都冇眼都盲咗監又埋
咩訓街好閒啫

你係五毛分化狗 講事實都比你屌我老母
話埋比你知 qfin撚好多都有出 除左班和尚大陸喱

成班人講緊和勇不分 你走去叫人玩焦土等死再算
睇下有冇人覺醒 到時再抗爭 你有幾大把握到時會全民醒覺 有既話到時個cost重大 要面對既有國歌法 23條 什至更多既惡法 你點肯定啲人會再出去？ 定到時叫人走？走唔到嗰啲點？你幫佢埋單？

你屌我冇問題 你低智力唔理解梁繼平梁等人做既野亦都冇問題 麻煩你唔好玩分化叫人唔好出 訓先喇 下次講唔過人唔好話人低智力 比人講到冇point就屌人老母 前面就識post呢張圖 後面比人鬧到冇point就一係唔覆其他手足一係屌人老母

都係嗰句
手足唔好喺連登自爆

依加問題係上年同今年已經大分別啦
擺兩架水炮係政總 佈撚哂防你點去野餐

冇612送中過左啦

沒錯，勇武唔係問題, 不過需要等待第二次時機。

612贏係因為勇武做既野令警暴出現，震撼咗社會各界
而唔係正面武力贏黑警

所以唔好混為一談

推 推 推

傷敵一百都無但自損一千真係好咩

仲掛住上年612上年612 水炮出左未
有咁多手足比人拉左未
上次對家無經驗錯判形勢 今次你覺得仲會唔會咁順利比你去到金鐘野餐等開會啊啦

選舉近了 分化成功、投白票、冇黃圈嘅話邊個最開心
BE HUMBLE

明明三條戰線 勇武抗爭 黃色經濟圈 制度內35+ 而家變左三面互屌戰

佢嘅各有各做係罷交稅同勇武
係一啲真係威脅到政府嘅行動
依家好多人齋食黃店和你sing就當做左野

其實呢個世界係唔存在無用過血無用過汗既自由

革命係有必然既損失
但我地要令呢一切既付出無白費到
而手足都唔會一個人受苦

唔係話黃圈同議會無用
但如果咁簡單就爭取到既話
我地今時今日點會仲係咁

Freedom is not free
斬腳指避沙蟲係無用的

利申準備開審

革命唔係請客食黃店

佢講嘅野有錯咩
因人廢言

罷交稅其實係好撚勁
汗唔都唔撚洗出

野餐一定係正總？

開花阻到人開會？

我冇話要正面羸黑警

勇武可以偷偷低做

一早知佢地會做戲,估唔到係做得咁柒

簡單總結, 樓主話今次同6年前一樣失敗左, 等下次喇
但要keep住食飯同投票

抗爭就係食龍門同埋課金

頂到盡都係預約送頭去做形式上既悼念同唱歌

盡嫁喇

一撚早話左勇武係condom

其實冇「議會戰線」呢樣野 偽命題黎
冇反送中 冇雨革 你一樣會投票 民主派一樣參選
唔好講到好似因為反送中就多左條戰線咁
投票本身就一定會投
真正需要手足積極付出嘅係其他戰線

做左等於無做
上面咁撚到部機 開live黎做咩

同意你㗎

不過投票唔係抗爭
唔會笑人
有得一齊衝 梗係一齊衝
但個fd拍你膊頭：唔好住唔好住，投咗票先
以為只要35+就會贏
佢哋到時實好衝擊 希望越大失望越大

好撚簡單 話進攻立會既
妄想可以改變嘅制度既
何不去做狗？ 當你做到傻強咁咪得囉 咪改變狗隊囉

黃圈？到時街上好多‘黃店’ 但點光復香港？
係咪成條街黃台就可以改變到呀？

最後一提 咩612告急 要課金
抗爭基金如果筆錢係用黎打官司 或者想俾落難者既屋企人
呢個係慰問基金 定 抗爭基金？
抗爭既錢唔係用係戰線 而係用去失敗時既補助金？

不過講經咩 唔撚到絕望既時候 班傻閪都係唔撚醒
如果唱歌可以勝利 耶穌一早統一地球啦 何來佛祖

Ya 35+ 我哋去龍門食咖喱慶祝

保持信念 我哋會繼續堅持落去希望你都係一樣 大家都只係未被捕嘅你嚟

諗下勇武同警察武力不對等
香港差佬連你揸水管都出真槍嘅時候可以點樣抵抗
有篇文講全民皆兵真出路覺得可以睇下

啱 勇武手足用自己可能十年嘅前途
換班連罷工都唔肯嘅香港人自由
唔值

一早已經係咁
係班人想唔通

我正評係appreciate op 嘅自發性思考，但對住呢個議題就抱有保留

我都有同樓主相同嘅諗法，但係我仲未退到去覺得勇武抗爭完全無用。

睇埋527嗰日嘅發展狀況再決定都未遲

愈冇用嘅嘢就叫多啲人去做
咁先證明到35+ 同 黃圈有幾冇用

但聽講罷交稅 最後都係公司幫你交 再係你份糧度扣

勇武係有用，不過未係時候

成班搞錯唒
知唔知咩叫目標為本？
家下勇武面對緊既問題係目標唔清晰
基本上係自損一千 敵方零傷

唔係一句勇武休息 和理非進場
正確方向係勇武同和理非都要再進化
用更有效既方法做事 如果有效既，付出同犧牲都叫指到野翻黎
我點到即止 勇武果邊我只講三個字 地下化
和理非就 擴大黃色經濟圈 真正從各方面反共脱共

你叫人送頭真係輕鬆
香港人一日未罷工一日都唔覺得佢哋想攬抄
仲有，選民唔想攬抄
就會選返啲唔想攬抄嘅議員
到時睇下35+選咗啲咩泛民出嚟

唔覺得黃色經濟圈 議會戰線冇用
但係唔好當係自己抗爭咗

不過你話依家勇武成效大唔大。。。
唔夠多人講經咩

我覺得你都幾好笑
起完樓主底都唔明樓主咩意思
香港人真係自己攞嚟

好似好多勇武聽親都會好唔開心，好嬲好悔氣

但街頭勇武真係成效極低

唔好再拉612 講，今時今日成個環境已經唔同哂

認清楚大佬係土共，十三億人嘅黑社會唔係你幾萬人出嚟勇武就可以打贏。班狗係condom 嚟，俾你斬哂3萬隻又點？土共血都唔扣一滴。班狗嘅仇一定要報，但而家冇能力真係做到。

勇武真係要明香港人係冇可能靠到自己贏，最多只可以係唔同戰線騷擾土共，降低損失，希望美帝出重拳搞掂佢

善用不推文回覆
拉

手足 永遠撐住你
做任何決定一定要已自己利益行先

攬炒可以 但唔好阻到我返工

認同呢個 終於有我想見到既留言

拉，拉圾post

講原材料既話
我想請問清用緊咩電話？
個mon係邊到做
舊電lithium 係邊到挖？
你住緊個層樓到d水泥係邊到造？

Iphone d零件都係大陸造
咁即係用iphone個d都係扮黃？
依家做黃色經濟圈係要迫走藍店
唔係要黃店鬥黃

棄浪漫，宜長流

你睇多次樓主講咩

勇武又變condom

一定要有嘢渣得住共匪春袋先有用
誇張咁講就算美國話取消關係法
我認為共匪都唔會妥協
只有武力一條路
但香港唔太多身心具備勇武條件嘅人
唯有想辦法吸引外國軍事介入
出兵幫我哋先有可能贏

sor睇咗頭兩段就已經㩒咗負評

其實各司其職同佢出嚟勸有咩關係

係咪都照出人地講咩都影響唔到你，但有班唔知真勇武定咩一聽到就狂屌又燥又盛

好似呢兩日有兩個扑喜茶跟住俾人拉咗，根本真係白白犧牲，剩係靠罷飲都收到喜茶皮，結果而家唔知坐幾多碌

呢類post 成日有，唔覺得樓主叫真勇武潛伏有咩問題，而家勇武一係地下化，一係外國化。等到社會氣候成熟咪以最好狀態回歸

而家街頭勇武抗爭做到咩成效大家都知，特別係有班𡃁仔根本未ready 好，冇準備就貿然行動去自殺咁

大佬唔係叫你散水呀，同路人唔想你白白犧牲炸

香港人用行動證明咗好耐

乜你覺得poly cu呢兩單野已經唔夠係最壞情況？
定你要死撚哂所有香港人先識反政府啊

咪撚再比公民袋食人血饅頭

講咗成年叫大家唔好送頭
14年佔中話你知瞓街堵路無用
16年魚蛋話你知螳臂勇武無用
去到19年送中都仲要鳩做

係好多人眼中係 但係好多人眼中都唔係，因為燒唔到佢個度

樓主個意思係黑暗兵法，置之死地而後生，要全香港包括有錢佬都一齊仆街，逼所有人會勇武起來（呢個方法未必work)

佢叫真勇武潛伏到個時，社會勇武成氣候先出返嚟其實好合理，唔明點解有人會屌

老實講而家街頭勇武功效接近係0，甚至係負
唔好講咩因為冇人出，樓主個方法就係想增加勇武人數

要全民勇武？ 除非好多人食緊樹皮喇 仲等下次民意堅嬲？ 依家就要發展兄第會刺佢老母啦

又話和勇不割，咁既post都千幾個正評

邊忽割

剩睇標題？

兄弟爬山

要贏就要引發戰爭.引發美國攻打中國.係香港要做到引發世界大戰唔係唔得.有個地方好似係可以做到

其實有國家歷史上可以全民勇武？全民勇武之後策略係咩？一味向前衝？poly果次好少人？全民勇武基本上等於開戰，戰爭無大台打唔打得贏？

事實係香港人太多野可以輸
全民勇武老實講係不設實際
Poly同中大已經勇武盡出
但實際效用有限
反而對自身好大損耗
好多手足受傷留案底
黃色經濟圈反而真係可以做
打經濟戰先係真正長期抗爭
你洗嘅每一蚊
都決定一間野成唔成功
當你616二百萬人每日洗100蚊落黃圈
一個月已經60億

最後係真，11月嗰陣真係好失望，絕望。後尾諗對於我地來講港共正苦好過份，戰時狀態咁。但有啲人，港豬係唔覺，甚至好多荒誕嘅新聞佢地都唔知。

好多香港人都唔出聲嘅，可能礙於覺得唔夠打，只係會等選舉/和理非遊行蒲頭，宜家由得你作威作福。係好難受，但冇計，睇到以前南韓，台灣，嗰陣陳菊美麗島事件面對死刑喺獄中寫遺書，個心情真係難以言喻。

好難聽講 如果有成百萬人勇武，希望死得多人外國會幫香港

靠香港人自己冇可能贏，一定要有其他國家牽制共狗

冇軍火冇體能都算，成日以為打贏3萬隻狗就贏了光復了 大佬d 狗對土共嚟講一文不值，你地打到仆哂街佢咪call 老解嚟，到時刀斬坦克？

到個時都係叫攬炒希望土共會俾外國搞掂，講到尾都係要外國做主力

真心定戇鳩

和咩理懦夫就懦夫

香港人從來唔會ready 革命

8月5已經係最接近罷工既行動

營救POLY果朝尖東拉左百幾人拉撚晒暴動

慘撚到丫

好撚多人都係咁架

又有頭家又包袱乜乜77

真野又拎出黎講

。

其實poly個件事係證明左所謂既勇武跟本唔會夠班狗打，連傷到佢地威脅都好細，吹奏勇武只係一班戀戰既連燈仔唔認輸既心態

人性就係咁 特別香港人有錢

好似bob 叔咁身家5億同你衝？

你有成千個俾你都去外國嘆啦

琴日個勇武仔判左四年，上左連登熱門唔夠十二個鐘就比人拉左落黎啦。

其實要逼走藍店大家唔出街食飯已經做到
唔需要幫襯黃店已經可以收到佢哋皮

香港地，無錢就認命架啦。人心點會唔淪陷

香港要面對現實

但期間應該培養地下組織，賺錢，買玩具，訓練新玩家
到有用時唔洗乜都無

我建議有心光復香港既就集體移民台灣

退守台灣

一蚊都唔留響香港供養港共政府

講到台灣一定收留你咁喎

push

咁你賭輸撚硬都得

窮人高工時低人工，掛住搵食，唔會有心情去抗爭
中產樓已買，樓價穩定上升，只求安穩份工穩陣，一年去幾次日本旅行，勇武冇可能

現階段勇武得學生同少量熱血打工仔

同意 香港人根本無實力同中共鬥

白票兵：

估計臨立會 就會不停拉反D 留左資料既人
再配合種票各樣

全民龍門，渣哥

到今日都仲有一班人唔知制度內係唔撚掂
仲要做場show俾佢哋睇，都幾撚好笑

呢班人永遠大隻講
淨係識係youtube facebook做軍師
行出去?不了
仲好意思叫人武裝起義
咁佢買左軍火未

為咗你去做condom仔？不了

大乜撚野台，你反對派黎架
有啲擺撚到明係侵犯到香港既議案，投反對咪得，有大台先識投，不如投我入去啦，仲有班議員連會都唔撚開呀，呢啲就真係白票撚啦，白票撚死全家啦

利申：會投票，只跟自己意願投本土

2%都比多

點會唔需要勇武， 只係無槍前唔需要

投資移民呀，無話一定收

你仙都唔仙下台灣梗唔收

恭喜你 鍾意諗到藍絲港豬1年前就諗到既野

終於*

正確做法係俾錢俄羅斯，請求普京用飛彈攻擊中南海。

同勇武割蓆

香港制度點為之算係完全玩完呢
大把人仲好有錢。。
言論自由等等
仲有喎

黃色飲食圈黎炸 騰訊股票都升到400 點大把人買，bb革命就有

小心屈毛黨

你簡單講，唔想手足作無謂犧牲，好過話唔要乜唔要物。

佢地唔係為左你或個社會先出黎，係為左需要自己的時候先行出黎勇武。

呢個香港，勇武可以和你飛，和你飛亦可變勇武。

我地要既，係進化整個運動模式，而唔係叫邊個唔使出黎或唔需要邊個。

因為只要有人被暴政暴權打壓，勇武，就會出現。

依家我唔覺得再需要勇武抗爭了。再繼續所謂既勇武抗爭，只會令更多手足失去前途。

香港人現在需要既，係徹底既議會戰線同黃色經濟圈。你地成日話香港人全民勇武係異想天開，咁不如我地完全將主線變為制度內和理非合法抗爭，每日支持黃色經濟圈同宣傳議會35+路線。

直至制度內抗爭既最後一絲希望都完全被共產黨擊破，香港人先會察覺到香港既制度原來真係已經玩撚柒完，原來我地真係需要移民，而唔係做任何抗爭。

好多人成日問點解香港人做唔到全民罷工同全民勇武。我諗通咗了，因為香港人自私。根本佢哋好清楚情況再壞，移民咪得囉。

屈毛黨全面進場

應該獨立開post講

啱

其實都係買贖罪券嘅原理

效果從來冇人諗過有冇用

啲人總係覺得要做啲野出黎先會自的感覺良好 有良出有供奉
純粹迫鐵啲人覺得唔型唔威唔浪漫 好像出到黎冇做野咁

啲人總係覺得要做啲野出黎先會自我感覺良好 有付出有供奉
純粹迫鐵啲人覺得唔型唔威唔浪漫 好像出到黎冇做野咁

好耶，食黃店當抗爭
大家唔洗受苦

不過點都要操好自己先
手足依家online打機嘅意識都差咗

元朗廢中打贏左未勇武喎

唔好迷信全民勇武啦
之前良善巴已經比哂數據出嚟
我地勇武根本唔少
一係走武裝革命路線，堂堂正正搵軍火返嚟做恐怖分子
一係就靜靜地睇住武肺完自由世界搞支那追討損失，我地就努力攬炒再搵出路
個人支持後者

而受緊苦嘅請甘願做condom
坐監令人生更有意義
四年好短㗎咋，唔使諗得咁辛苦
condom仔入獄都請記得去投票
香港人喺唔會承認你哋係condom㗎

睇吓恒指成分股有幾隻係中資先

咁請問迫走藍店既意義係咩？

你傻架咩
我日日都有抗爭架
我日日都有幫襯黃店
不過擔心緊將來新疆化唔知仲有冇黃店啫

兄弟爬山 但做之前一定要小心

咁商場和理唱係咪勇武行為？
佢而家玩到咁盡連呢啲都唔容許喎

我人工高身居要職唔可以有事
原來民主自由係有階級貴賤之分

孜然炒黃絲

我就唔撚明開post嗰個點樣推導到
35十
議會冇用
之後會全民勇武

明明就係中產移民
點會ff到班人係會勇武罷工

有冇人可以說服到我呀

勇武抗爭一開波係好有用make 到noise
但黑警愈來愈顛效用愈來愈低付出太大唔值得
勇武抗爭係一個有用ge 手段但唔好形式化一定要做
邊樣有用做邊樣

我諗通咗了，唔係因為香港人自私，而係根本依家香港個情況對佢地黎講仲未去到最壞。

Agger

香港人6月勇武，係咪預咗港共立刻認輸

人哋升級就緊架啦
可悲係我哋立刻認輸
退化到食黃店當抗爭

點會係最壞都未實彈屠城

見到佢講香港嘅勇武人數同比例仲高過烏克蘭，呢下真係好驚訝

國歌法乜都唔好做。 夾泛民上台

23條啦 仲黃經
真係無出路 攬炒

華人思想 最鍾意自私分階級同歧視
香港人根本就係小農 同有千年華人劣根性
華人根本就係鍾意內鬥 自私自利既人種黎
現實係共產黨有炮就係法
35+ 你就算咩議會抗爭 佢想點改就點改 有炮大撚灑
黃色經濟圈 難聽D講 只係低風險扮抗爭既贖罪卷
用錢去掩飾自己內心既軟弱怕死怕流血怕被捕無左前途既自我安慰覺得係抗爭緊既方法 如果香港人係團結700萬人一齊抗紅色資本就話有用
香港人連唔食元氣你都做唔到 一有特價個個仆到去 你試下到時CX機票大減價 班黃色連登仔都個個係咁上網搶

一隻狗/狗官都無出過事
你班垃圾黃尸扮咩勇武？
認命啦

四年加案底，得番洗車肯請，唯有一路洗車一路光復香港

527 歸隊

出到嚟緊嚟再勇武抗爭再入過去四年啦

如果唔係又畀班香港人笑佢
點解你當日沖今日唔沖?係咪熱狗?

的確仲有好多中年，有家室的人係咁諗。物極必反，保持信念，長期抗爭

香港人：勇武抗爭外判畀後生仔得啦，我要返工啊嘛。

一日未到焦土
都唔會起義

隔好近，可以一齊搞。

D港豬認為佢地做港豬就會生活安好
而由於深黃太注重表態+做D對面無穿無爛野 (instead of 地下化做D令對面有穿有爛既野 / 利用外國勢力反共)
於是中共好容易就可以對付左深黃先而唔影響倒港豬
令到"做港豬就會生活安好"呢件事更加變成事實

就係件事矛盾之處

支爆近了，唔使長期抗戰。

佢似on9多D

嗰數據根本唔可信
講到香港火魔好勁，但係永遠係扔死物
香港勇武: 火魔vs死物 (然後被拉)
烏克蘭: 棍打狗

邊樣勁d，見人見致

所以唔好再講咩敢死隊 / 希望勇武點點點

個個都係度期待有勇武進化，有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？

同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩

如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗

唔好再覺得有勇武就乜都成事

全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=推後生仔為自己犧牲

利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

閣下打籃球一定係三分波下下中

721831101111

有時面對現實 講殺狗講左一年
根本無人敢做 個個想人做 自己拍手
人地被捕就好嬲 捐錢買贖罪卷
上面有樣野無講錯 香港人根本好多都重有錢 未去差到極既情況
最少未去到個個起身就要諗午飯 午飯後諗晚餐
香港人底線唔係民主自由 係有飯食有旅行去有工返社會穩定

咁又唔一定。1927 年共產黨秋收起義失敗之後，都縮咗上山，保存實力。

依家個立法會咪又係民建聯打橫黎行，香港人咪一樣做緊順民，黎緊35+到 一定更加無可能罷工 勇武到，就算35+唔到，咁咪同依家1樣，喺外國啲人為咗民主走去暴動 喺香港個個都諗點定唔駛俾狗捉先 咁咪由得香港人繼續抗爭囉，到時只會愈黎愈多condom

黃絲豬

其實係真係有啲片面嘅，但香港人絕對唔係唔夠勇
係香港個環境呢一刻已經唔適合而家呢種街頭抗爭

人地有得肉搏我地一百米都埋唔到，人地兩邊開哂槍我地仲係燒馬路，人地兩邊都有軍事經驗香港人打爛仔交都少，真係好難比

所以先話唔好迷信全民勇武，比你多一倍勇武佢咪開實彈囉，咁樣叫贏咩？

閣下打籃球一定係射3000球都唔中一球

呢個就係成塲運動嘅特色：支持義士落場。

真話就係咁

我唔覺得香港人有幾勇武
d狗一升級少少，就話人哋勁，唔夠揍
咁講咩革命? 你預咗人哋唔升級咩？

唔係我哋推翻唔到，係我哋唔夠勇武去推翻(人數少，勇武程度低)

香港人未夠覺悟係真，武力差距都係真
個人覺得二百萬人一人一把刀喪屍式咁衝係有可能贏嘅但呢一日可能永遠都唔會嚟，剩低嘅人都要諗辦法打落去㗎嘛
所以我先講一係去入軍火，一係不斷諗辦法加速攬炒
各有各做啦手足

立法 秘書處 連去到保安 都係建制
其實相信好多人都認清到死心

莫講話一人一把刀衝，十萬人和理非到極致坐喺樹俾佢清場都一定俾到壓力。不過永遠都冇可能，兄弟爬山我都係去日日食龍門，到9月投碧雲ee 算

開條路比義士

兩邊群眾拍手大嗌：加油！衝呀！

我睇法都係各有各做
盡可能做多d
不過唔好呃自己有抗爭
食咗黃店就話抗爭咗
投個票又話自己抗爭咗

唔好將"應該要做" 就變成 "抗爭
我應該孝順父母，但孝順父母唔係抗爭

被告暴動，最多十年。
攬炒，不用坐牢，大家一齊冇飯食。

應該係減少光明正大勇武

駁唔到就打稻草人

以前:
和理非 : 出黎和平遊行，出黎抗議，出黎食下tg
勇武: 打狗，打死物

依家
和理非: 食黃店，投票，係fb講好嬲好嬲
勇武: 和你sing和平表達

對家加大力度打壓
我哋受壓而退縮
唔係責怪，只係描述

點解會咁多正皮....

每條路線之間並無衝突
要學既係係每條路線到進步
勇武要識所進退 臨場應變 事前事後準備
勇武之所以走上街頭 係唔相信議會 唔寄望議會
但議會應該盡做 保持一種執政意志

天琦話過 你相信上街有用就上街 佔路有用就佔用

唔應該畫地為牢

記住兄弟爬山 盡展所能

事實係難聽 得返鬥紅E招
加速一國一制 等14億人落黎搶灑D資源同工
香港人無工返 全部窮到仆街 先識執黎用去反

why not both

因時制宜啦，現階段的確唔適合

其實再差但冇直接影響
都係唔會變

我可以同你講
就算香港去到最壞情況
香港人都唔會全民勇武
只會移民走

佢個數據係計埋後勤嗰班人 有好多根本連gear都無

有錢條命就係貴過人 同你一齊死咩 咁多錢移民走佬去旅行去屌女唔好
同油水咪又返黎香港撈下LO 香港人好多根本只當香港係求財地方 自私自利

咁527點算？

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

係咁吹話「星期幾三罷！」「下星期全民三罷！」嗰啲人都唔知咩心態。

咁樣只會狼來了，啲人只會諗，「次次都話罷工，都唔知真唔真既，都係返工算數」

好認同樓主，全民三罷係一個時機問題，啲人冇嗰種橫死掂死既覺悟。

所以醒咗既人明知35+係稻草人都要打，就係要令未醒既人絕望，依個講得啱。

但最大既問題係，到底香港人經過咗35+後係咪真係會識醒。話我分化都咁話，香港人連投票係應該「投同自己立場相同既人」，而唔係含淚投乜乜乜。

而選舉勝出咗既人只會諗「反正我依家既表示你哋都投我，咁我點解仲需要進步」。不理就好似一間舖做緊獨市生意，點解仲要做優惠比你

所以我覺得應該要做既，唔係同人講投票冇用，而係要宣揚下一次既立法會選舉，係真係最後議會抗爭最後一戰。唔可以再比某啲小人出嚟用政治撈油水。

利申：我指既小人唔係全部泛民，只係某一部分

pushhhhhhhhh

23條咁 點解要23條 直接中國法制全國性法律引入香港LA
國歌法坐3年 侮辱神聖之歌WOW 犯左最低都要打巴LA
班人愛國係一門生意 個個係到撈油水 買外國護照
你估佢地唔知共產黨仆街呀 還掂都係點解重比佢地賣港撈夠油水買護照
兩制名存實亡 D人掛著個兩制之名 係到撈油水

成日期望全民勇武 全民唔亂拋垃圾都未做到啦
老實講而家中國同蘇聯全盛時期差唔多 硬碰硬點贏？

趁呢個時候研究武器最適合
真全民勇武就係賣武器時候

練住體能先啦 勇武都係孱仔肥仔居多
增肌減磅

咁點贏？唔係唔需要勇武 係依家未有需要

所以之前勇武抗爭ge 人全部變曬condom

agger

支唔支係另一回事 同中國割蓆先係重點
痴埋一齊一定死硬

由上年到依家最重要嘅係國際戰線呀 twitter啲任每日俾盡得二千人做

中國人先會記念64你有見過日本人記念64嗎
你有見過法國人記念64嗎

你可以起我底，我幾個月前講過類似既野

但係一堆連登仔，以前文匯大公呢d寫幾字就代表好驚黃圈
我哋夠成日屌柒楊明燉湯啦，唔通我哋又好驚楊明咩。

自古以來，都有良心消費呢樣野
西方都有compliance
只係依家包裝咗另一個名"黃圈經濟"
就比人講到好有用，其實係弱者無可奈何
根本唔算抗爭

64是敵人反對的

同支那切割 唔係搞唔搞既問題

但面對現實共產黨有炮就係法 ? 你世界其他國家都唔敢郁佢
華人本身針唔吉到自己肉根本唔知痛 你無可行既方法
KEEP著兩制只係D人唔想香港改變 有工返穩定過生活
自己呃自己 其實好多人都應該明白兩制法治已經名存實亡

咁527 係咪應該照比佢二讀？
等國歌法立咗，23條立埋？
等情況去到最壞，香港人真係醒晒先？

其實以前政府唔理和理非 所以無用

以家班狗要呃ot 係唔係都出嚟打壓呢場運動

所以我覺得以家和理非都係一個選擇

重點係
假設真係大家都發現制度內全無希望
大家係咪會跟住轉為全民勇武先

喺依道唔講得太真既真話嫁, 快D講番好嬲補數喇

日本 知唔知點解第二次世界大戰天皇唔洗做戰犯？

要香港人明白制度內無希望，同全民勇武既難度一樣高

又係講唔夠勇武

你有無死既覺悟先？宜家班狗就肯定有曬批准，對付“暴徒”可以開實彈

你再勇武，就肯定比人當靶練

歷史上純粹為理想可以犧牲生命既有幾多人？
成功既革命通常都係市民連基本溫飽都維持唔到，先會搏命去爭取

由上年6月都開始講緊，香港人好食好住，有幾多人會去搏命？

漏左講應該好似項羽打劉邦咁
抗爭團隊化整為零
少少人就搞到大大亂
手足既優勢係靈活
唔似POPO做乜都要聽左指令先
得閒搞D雷聲大雨點小既街頭抗爭
人數唔洗太多 最好十丁友就引到成千POPO出黎掃場
唔需要硬碰硬 借力打力用POPO鎮壓黎搞亂個場就得

吓 我同我啲fd屋企叫做有錢都冇呢種移民心態喎
香港係需要全面收皮啲包袱撚先會醒

你要勇武就去西方國家勇武啦

起碼人地有公正司法制度

你講既exactly 就係唔夠勇武囉
人哋抱住打杖心態黎打柒你
香港人驚死，又或者敢衝既人少

結論就係唔夠勇武

喺敵人不斷進化嘅時候，過往模式行唔通，喺有新戰略前，無謂製造更多犧牲無可厚非。

革命需要人才，資本，國際支持，內部同外部文武勢力等等，逼到個個做晒勇武，死嘅死傷嘅傷入冊嘅入冊，以後書又讀唔到，錢又搵唔到，革咩命？就算成為武裝勢力，但係好似東南亞中東非洲好多嘅反抗軍咁，得唔到國際支持，結果都係會比極權大條道理剿滅。

2019大家倉卒嘗試咗好多戰線，唔同方法各有長短，之後手足應該發展自己嘅專長去強化唔同戰線，我哋需要更多人才，唔係更多入冊嘅手足。

係 所以先需要政府帶頭攬炒

仆樓主嘅第一段都唔信勇武抗爭係勇武

宜家嘅制度咪玩撚完囉！

日日支持黃色經濟到幾時呀？到佢地移民呀？

香港人唔自私？屌你老母人話嚟？

港豬點諗唔係重點 任何地方要搞全民勇武都係十分困難
而且全民勇武都唔一定有用
重要既係抗爭小組織要夠團結堅定 苟活先係重點
如果可以補充人員最好 補充人員有困難就一定要減少損失為首要任務
拖長黎玩一定有好處 時間唔會企係支那豬個邊

個結論唔係唔夠勇武

係無本錢勇武

全力玩議會+遊行合法「抗爭」同30年前有乜分別
定係覺得多左黃色經濟圈就天下無敵有朝一日會突然光復香港
黃色經濟圈實質攻擊有幾大大家心照啦
靠武漢肺炎都係執果幾間分店
你唔認同勇武路線都無所謂
但係唔好天真到覺得進攻立法會+黃色經濟圈就夠呀

有興趣睇下我#220既觀點
全民勇武唔會work 武力太不對等
就算全民勇武對面會逐個射殺

認同 香港唔需要勇武犧牲幾年青春
做好自己 搞好經濟圈同議會

加速主義，大肆宣揚一國只需一制，廢除港幣、廢除香港關係法，唔需要外資，有人民幣就得啦

需要企業
進出口connection去輔助擴大唔同行業

ching睇得好清
最後嗰句

如果你睇歷史，革命之初，每次都係強弱懸殊
問題係，要升級定係退縮
升級代價係有傷亡，不過有機會成功
退縮代價係永遠唔成功，不過唔會有自由

每次革命，總會有人話: 對方有100萬軍，我哋又無武器，點打

呢個係最佳策略。

如果你信議會35+光復到，我地就陪你打一次試下。
如果你堅信全民勇武先係出路，雖然我個方法唔一定令到全民勇武，但絕對可以更接近個目標，因為香港人喺絕境只會走得愈黎愈前。如果絕望都無辦法令香港人醒覺，咁就一齊承受呢個共業啦。

政府控制唔到你出入口權??

大家將香港對支共既造血能力減低就得
依家好難得武漢肺炎都支共拉向滅亡邊緣
只要將支共拉向對外戰爭 我地就有勝機

政府又比牌你做食肆？

雖然覺得制度下嘅暴力已經打到香港人翻唔到身，但的確好多人真係未醒覺，覺得仲有得打。講真講野蠻邊夠中共鬥，只怕沉醉係議會上會曬咗啲時間同撲熄左一部分人嘅火

和理非最大武器係合法罷工 宜家係點埋條生路俾和理非有得做都唔做
呢班人就算「進化」上街頭都只係係後面行行企企
所以從來唔係勇武同和理非既分別
而係肯唔肯做既分別 肯唔肯付出既分別 肯唔肯犧牲既分別

事實上佢係可以唔比你
你又可以點? 你敢反抗咩
佢依家比你，係因為覺得你仲要交租比紅圈，先比你生存啫

你洗100蚊去黃飲食，有80蚊去咗紅圈，15蚊藍，5蚊黃

2000正皮? 樓主點刷出黎????

仲講35+1 ,黃圈,垃圾會,
你地有冇咁鍾意規矩呀港豬們
我真係笑撚左,香港人,算鳩數啦

全部想用最低成本抗爭,工都唔撚敢罷既港豬學人叫時代革命
香港人唔想死就出少句聲返工供樓算啦你地

原來喺你眼中係冇中過
戇鳩仔

Pishh

同我諗法一樣
垃圾po都有咁多正評

真 我都想知邊個刷緊我正評

我好贊同唔好再有人為咗呢班香港人去做condom

除咗一次，捉到便衣狗，差少少扔中，結果對方0傷之外
有幾時傷到一隻狗
係我戇鳩，定係你唔願面對事實

hello
可唔可以解釋下點解你會認為議會冇用之後會全民罷工而唔係全民移民？

見#657

「如果有人想搞佢(司法系統)，over my dead body！ 既然仍有險可守，就唔可以與暴政玉石俱焚，讓同路人無辜犧牲。」

一日喺仲香港搵到食，全民罷工 全民勇武都係天荒夜談

超 即係你都知唔得㗎喇

原來香港人仲未察覺到嫁咩?

今日個司法系統真係畀人打咗！

我決定返屋企瞓覺！

其實以呢個LOGIC

香港人要無飯先果日先會抗爭
因為有飯食仲有一絲希望

曲

香港人安慰自己扮察覺唔到
如果唔係咁安慰自己
就捍衛唔到自己嗰種左膠觀念

又唔會話和理非個啲唔係抗爭嘅，都要嘅
只係...點解仲要話個制度仲未崩壞

你太睇得起香港人
就算冇飯食都唔抗爭

但前面有批做左condom, 點算

我假設你到時全民移民既說法係岩，既然係咁又何必繼續叫依家既勇武年青人出黎作無謂犧牲呢。
而如果到時真係更多人走向勇武，咁依家勇武留力既決定咪岩囉

連登仔又可以賴對家網軍幫你刷

其實係，勇武上年poly一役已經接近高峰，但人手同裝備唔夠係事實，而家班行近啲已經抆槍無後果

除非真係香港人至少10萬人一夜全部勇武，直接推翻黑警同老解

不過如果有手足唔甘心，想繼續亦會理解同支持

講得好好

你見我地成班出到黎一係瘦到條柴，一係大肚腩

我係黑警既話根本一拳一件唔驚你

樓、股咩, 止蝕

你都係問返班泛民好啲
我呢啲本土派冇議席冇資源冇人力冇物力
講句嘢又會畀人被熱狗

...

我覺得每個人都應該以保護自己擺喺首位
被捕嘅冇做到保護自己

其實錯唔晒，內外都要抗爭

事實係咁，係難聽

兩樣嘢嚟

我認同年青人唔好再出去做condom

我唔認同立法會選舉之後會全民勇武

同唔甘心既手足講：我地身處緊既世界唔會因為你喺錯誤既timing掟幾支火魔而改變，但卻會改變你既一生。

你有心改變世界，要光復香港，應該搵岩時機先去做，唔好意氣用事。

agger
本身收入都唔差
移民亦都無問題
一開始覺得依到係我屋企點解我要走
但參與到後期
先醒覺我到底咁辛苦為咩
成班口講攬炒但照樣返工
又話依樣失民意果樣又送頭
要專心35+ 專心搞黃圈
講真黃圈係唔會令中資收皮
搞35+亦都只係想選個人出黎抗爭埋佢地果份
end up佢地付出過d咩？
咪係選票上cup個印仔同埋去黃店shopping囉
幾happy
戰爭mode不了 享樂至上
搵夠我走嫁啦 身邊有d同事都成功技術移民
繼續每隔4年cup印仔啦 898

個肺炎根本救左政府一命

國際淨係理個肺炎已經用左好多精力資源
呢個時候勇武外國唔會backup到你，二嚟香港社會中間溫和個批好多focus去左抗疫同經濟復甦到

呢刻政府根本唔會再有顧忌大力打壓，如果過埋立法會35+失敗應該會仲勁

事實係咁！人地衰極都可以去台灣做真中產

唔係寫呢句嘢嘅人見到呢啲po 都覺得諷鳩刺

如果勇武係街頭果隻真係冇咩用
武力差距太大
你話海外建軍就唔同不過有幾多香港人會join大家心照

就係因為有人對35+仲有希望 先令到街頭抗爭嘅人少咗
講咩議會勇武共存嘅人心態就係 你有你衝 我只要專心選舉就等於都有抗爭咗
少數人嘅勇武一定作用唔大 倒不如消滅議會呢個假希望全民勇武
不過唔個到時港豬會唔會仲係自己呃自己 永續進攻35+同埋比子彈國際戰線

現實如此

根本就唔關個肺炎事

理大當日已經收咗檔

比d耐性 台灣 韓國 都唔係一日有民主
唔係叫你地放棄 戒急用忍
有命 有自由 先可以繼續向目標進發

其實大家未出嚟嗰陣已經預咗會有後果，勇武之所以係勇武唔單止係因應佢哋嘅行為，係因為心態上嘅覺悟。

走到今日，好多嘢已經翻唔到轉頭，其實勇武已經冇要求和理非同佢哋一樣企出嚟，但你望下上面留言嗰班係割曬蓆咁。

無撚有錯

碌下ig就知幾撚多黃絲豬都係繼續飲飲食食
享樂主義

我都唔同你癲移民走啦

老實，人生苦短

有能力既人其實只係想下半世搵個地方安安穩穩過下半世

理閪你香港死，同你香港有親咩

樓主咪同講食黃店 等35+ 等支爆 等下la

以前既人同你一樣諗法 中國依家仲係秦朝

前線真係諗會有更加多人肯出去抗爭
烏克蘭式咁樣推翻政府
但係事與願違
好多人都淨係會遊行唱歌返屋企

咁依家班左派又會話班前線冇用
不流血不被捕不受傷就可以光復香港
然後乜抗爭都唔做嘅又要同班前線講不指責不分化唔準鬧左膠唔準鬧泛民

邊有本錢

法國黃背心可以食住政府福利勇
勇完衰極都住緊700呎公寓

香港？

我唔清楚你話割席係咪屌埋我個po
但我想澄清我成篇文都無否定勇武方式對政權既威脅性，而只係指出呢一刻繼續進行以往方式既勇武抗爭成效係低。

如果你係勇武手足想繼續做，我一定支持架。但如果你純粹係和理非想繼續吹風咁樣勇武好有用想要人代你出去我就會好反感囉。

終於有人講出現實

你幫襯黃圈

最尾黃圈商人都要交租交稅比藍圈紅圈政府

最尾黃圈既錢都係流返入紅圈

全民移民好撚過啦

一蚊都唔益港共

講得好撚好

心聲文

又話兄弟爬山/各有各做/點解唔可以同時做嘅
而家開始吹風叫人含喇

打仗從來都係要前仆後繼，前面衝鋒被敵人子彈打中而仆低之時係需要後面嘅人繼續衝鋒直到到達敵方前線殺敵，如果只係衝咗一波就放棄點對得住第一波嘅人？ 依家個500幾個被控暴動嘅人咪白白犧牲？ 一聽到4年刑期就縮完全浪費晒之前嘅人嘅犧牲

歡迎屈毛

理大果日所有精兵已一鑊收晒皮

都係果句
人無事先做到世界冠軍
絕對唔否認勇武抗爭

你講緊既台灣南韓民主化到係因為背後有美國爸爸出聲

現代武器愈來愈勁
冇軍隊倒戈或者外來軍隊
根本唔會成功
呢個係事實
而掉下火魔呢d勇武
真係唔會有用
d 人睇慣左連宣傳作用都低埋
但係手足付出ge代價好大

每個時代都總有自己既困難
現代有知識，武器入手程度都易過古代
元朝連刀都唔比有，一鑄刀就比人斬頭
重點係大家有冇信念去反抗啫

食黃店同35+就阻止到㗎喇

咁多留言講移民
呢個post啲無力感好似後雨傘時期咁

我贊成勇武抗爭
係呢一段時間唔係最好既方法
呢排行動目標亦都唔清晰
係急切需要改進

與此同時
樓上果班講移民既
除非你地計劃係移民過去 繼續幫香港手
否則你地都係自鳩私果堆
一味話人港豬
移左民又唔幫手 同港豬有咩分別
你地同時亦都係當香港手足係condom

我知你講緊乜我屌緊樓上有班人曲解咗你篇嘢

元朝係佢自己衰落
我覺得要認清事實
香港得700萬人
仲要得6成係反中
中國十三億人憎香港人憎到死
香港人冇受過軍事訓練
槍都唔識開
所謂香港人武力革命根本冇可能
香港呢d城市仔可以做就係離間中國同其他國家
呢d係小國生存之道
如果你話海外建軍等中共解體都有得諗下
直接打就唔洗諗
之前街頭勇武係show 比全世界睇香港人ge 意志
同宣傳共產黨威脅
宜家冇左呢個作用其實我覺得真係要轉玩法
一味死衝要勇武其實同泛民冇分別
都係教條主義

你地眼見好撚多自鳩私港豬
有幾多人做緊野你又知唔知
有幾多手足係唔會移到民你又知唔知
一味屌人中國人劣根性
但最後自己都變埋劣根性果類人
去外國享受人地國民係以前用血汗爭取既民主自由

自己國家有問題 唔解決
就係去人地已有民主自由既地方
唔付出 點有收穫

我本身以為攬炒係大家都有份
原來咁多人係諗住香港炒 我自己走

I wrote this last year
but nobody cares

Agger 樓上班人痴撚線

完美演繹condom仔

仲有人屌佢做咩認罪

心諗⋯ 你班撚樣割尻完我仲屌我做咩認罪

老老實實佢又真係犯法既 點解呀？
喺呢個制度下佢做嘅嘢就係犯法
唔好講義士 又犧牲又乜撚嘢好慘咁
革命成功就義士 失敗就係走狗
何以佢做左走狗 咪就係嗰班淨係識食黃店嘅香港人

以前武力同宜家無咁不對等

無計，呢場抗爭既前中期的確係情緒主導，個個吹捧到勇武係聖人上帝咁，然後佢地捐錢祈禱希望呢班聖人會為佢地帶來民主自由，僅此而已。

完全同意你

btw反送中唔同反中
區選6成係黃
但當中真係反支那既其實再少啲
唔少人仲係大愛膠

台灣國民黨中出了叛徒

手足condom我認呀
係你唔認呀嘛, 最撚仆街咪你呢啲

永不放棄

我諗你錯了，你所指6成人真係有幾多完全反中，真正反中實際係唔多人

timing problem

因為你既諗法係 我要民主自由
而唔係 香港要民主自由

同買樓一樣
武漢肺炎樓價跌咗少少炸
去睇樓嗰班人如果要告限聚令
拎隊速龍去寫告票都搞唔掂

買完樓就話有包袱 屌你老母

香港人唔係要民主自由
要嘅係condom

其實唔反中但要民主都撚反智

民主自由冇分階級貴賤
人有

講下527 In term of long term 我同意 咁527係咪大家係屋企打飛機就ok?

😡😡🐷

議會戰線
等睇港共DQ哂你班傻鳩

我用咗全日坐係屋企推post
俾人屌都唔緊要
但我發覺始終改變唔到啲後生仔嘅思想
跟住都費事浪費時間
我只係睇唔過眼好多冷氣軍師推人出去死自己繼續乜事都冇

民主黨

泛粉黎啦，屌我係分化撚啦

真，有錢佬唔出聲，要班後生上去頂逃犯條例

not really
由一開始冇武器冇訓練嘅勇武就根本唔會work
講真我覺得連登係有人真心響度煽動
初初唔信我都唔緊要
最慘係過咗中大嗰日啲人都仲要響PolyU打陣地戰
我真係幾乎嘔血

咁我明你意思 今年我始終覺得三條戰線缺一不可 但街頭抗爭既比例係少d 集中多左係國際同文宣到

認真 有冇當手足係condom自己知
我唔會話自己付出左幾多去幫
因為我唔覺得呢樣野係量化

你由頭到尾靜係講condom
又冇解釋
係咪諗住就咁撻一句出黎就啱曬

Anyway
香港人係咁咁咁 呢類既論調
究竟要講幾多次
香港人咁撚多種
唔好一竹篙打一船人

係，只要放棄，去做豬，大把人即時回歸正常生活，點會係最壞情況

點解你仲未明白
每個朝代，總有一班人提出革命
同時，總有一班人會話: 唔成功架，宋朝成功係因為xxxx原因，依家元朝唔得架啦

但當革命成功咗，呢班機會主義者，又會成功係有另一個原因。

總之，要自己革命，就no way
5000年黎革命都只有一個方法，只係用咩形式進行

咁講
如果要革命 其實係要推翻中共

一日有中共
香港無可能民主化及獨立

你冇當人condom咁你有冇計劃去救人

你有計劃救人嘅咁咪唔係當人condom囉

但依家好明顯全部人都係口口聲聲話冇當人係condom但亦都冇任何計劃去救人

其實我上年有段時間已經咁唸 估唔到真係有人打曬出黎 細思極恐 亦都好可悲 我講緊班民主freerider既心態

一係獨立，一係推翻

唔好話唔推翻就獨立唔到呢d野，因為無人知
我哋可以盡力做，就係加快呢個節奏
而唔係食下黃店，就話比人知抗爭緊

你走先一陣你比人話你賺人血，勇武去衝，你就數銀

放心啦我哋全部仲可以喺度自由咁喺呢個好鄰居講嘢
即係我哋都好大部分係認同上前線都戇鳩

連登仔嘅支持係點支持法?

用鍵盤?

勇武上頭？不如睇闊d...

咁鐘意搵啲野做 咪搞個和理sing集會 一齊唱下中華民國美國英國國歌囉

你咪又係冷氣軍師，咁唔想班後生死，咪出去叫佢地返屋企囉。777多謝你添啦。

我唔認同上前線係on9 只要每次活動有目標成效 就唔叫on9 我從來唔否決任何職業 但係去到運動中後期 就覺得為左班垃圾坐監冇曬前途唔值得 做到不被捕已經夠曬

真，快啲一國一制先係真攬炒

你都痴線
冷氣軍事呢四隻字都唔知係乜嘢
你咪繼續出囉我覺得我已經盡左責任分析

如果你唔認同想前先係戇鳩
咁你有冇上過前先掟汽油彈呢

唔好答我

咁你問黎做乜 既然你認為上前線係on9 啫係根本就割左蓆 咁唔使再同你討論啦 我都知你係咩人啦

全部人？
認真 我唔知你係咩心態 同咩經驗
做前線 有冇人會救人
一定有
救唔救到就另計
並唔係你講全部人都係冇計劃幫人

你見你樓下有留言提到
上前線都係on9
咁我推斷你冇上過 唔知都好正常
我亦都唔認同上前線係on9

回歸正題
我係講緊移民乜鳩都唔理
係當手足condom既一個行為
並唔係諗住同你嗌我地有冇當手足係condom
其實我都冇諗住說服你地
我純粹想講你地自鳩私到一個點
同蝗蟲冇分別

算啦 咪同呢啲自私既人討論 同一班人黎

咁你自己移民走佬去台灣
係咪就係香港人有民主自由呀
唔好同我捉字蝨啦
你話海外建國 咁我都明
但你講係移民呀大佬
點樣香港人

笑撚死
果然當勇武condom
叫人投番票 進攻議會
區選贏撚咗啦？有咩得著呀？
瓦解哂啦場運動
我屌哂你老母啦

香港就係有你班撚樣
次次一勇武 就龜縮番投票
驚乜撚野廿三條，明明條暴動罪仲撚甘
痴撚線！
勇武唯一退場理由，就係港豬太撚多！

你咪就係真係大叫嗰啲
「手足唔係condom呀！」
「但我冇計劃夠你哋㗎」
「我叫嚟安慰自己㗎咋」

垃圾仆街

上前線係on9？我睇到呢到都wtf
呢個post點解可以spin到咁

上一屆俾人DQ哂都唔夠證明依條路線無得玩？定又全部訓著哂？哈哈

如果我認為呢樣嘢唔係戇鳩,我咪會去做囉

咁你覺得呢樣嘢唔係戇鳩你又唔去做嘅,
咁你咪freerider囉

勇武抗爭要多人先有用

講緊十萬人以上

和你sing 得幾百人好難勇武

35+呢個問題仲易答
無論35+有冇用
無論35+喺現行制度仲發唔發揮到作用
都係一定要做嘅事
一句講哂
唔通你覺得比少數派攞到35+係你想見到嘅結果咩

你既分析咪就係勇武等於送頭 搞人等於煽動人送頭囉 分析左乜柒？

仲有 就係多得你呢啲人9up幾句就當自己盡左責任 咪結果得返少數人真係身體力行出黎 然後拉左就比你呢啲自以為好撚醒 眾人皆醉 其實free rider既仆街 係度話人送頭 然後企係道德高地 屌搞手有冇良心乜乜柒柒 收撚皮啦 我2014年龍和道已經聽得好多你呢啲傻閪

好多人去到乜野勇武開po話小隊退出嗰陣，班人仲係玩緊膠覺得真勇武係永遠無私付出搏命同你爭取民主就知好多人諗法係幾咁離地。

其實勇武ratio多與少係有啲tricky
除咗有巴打指出其實個數包咗好多後勤外
對方嘅武力都會係考慮因素之一
假設2個地方勇武比例都係2%
香港你行到成百米外開傘陣已經tg咗
外國都仲有機會講緊埋身打
令呢2%嘅比例變得無意義

所有野本身無矛盾
最大問題係溝通檢討時用類似你呢d態度
團結尊重都好緊要
認真post唔用取笑 唔用屌 真係直接講出問題
大家都會易d討論落去

係咪太多細路2016 仲飲緊媽媽奶唔知發生過咩事?
唔知點解會有勇武/要勇武?

呢一個咪就係唔一樣既地方囉

你啱啱講到 移民之後乜鳩都唔理
同而家講到 移民後利用海外國民身份去幫手

我由頭到尾都係屌柒緊前者

前線生出嚟係為咗畀泛民收割

我覺得係
冇經歷過雨傘
佢地好多時都唔明點解今時今日會行到咁

有好多人連移民同流亡都分唔清
移民係為左將來更好既生活
根本可以講話同抗爭冇關
揀得移民代表香港既所有野
搞掂左自己日常生活先啦
我唔反對人地移民
但偏偏有好多人用移民包裝成海外抗爭
講到自己有幾高尚
你知唔知呢啲叫咩？係偽善

走難咪走難囉你完全有你嘅自由條命都係你自己嘅
但係嗰啲走唔到嘅受緊審嘅受緊刑嘅人繼續困喺呢到嘅情況都依然係事實
每走一個抗爭力量更弱都係事實

唔需要換一套說辭話自己探路話自己海外抗爭嚟精神上安慰自己呃自己，要誠實啲面對自己。

未經歷過制度內既徹底挫敗，佢地又點會肯放棄進攻議會既幻想，全面走上制度外既抗爭？

一早覺得可以做嘅嘢
只係得番黃色經濟圈同埋教好下一代

香港人有錢 有學歷 有樓 邊會同你勇武抗爭

上年有條友係咁講響個post屌我
叫咩「我愛你媽媽」
跟住之後好似已經消失咗
我見有人出個post搵佢
可能佢已經被捕或者唔知去咗邊

駛撚咩 2014年已有人咁講

你咁計
咁你除咗爭取到幾千人被捕/n 個人受傷之外咁你爭取到啲乜啊？

唉 但係唔勇武嘅話 個政府跟本就who cares咁對大家 其他方法我都好贊成有用 但何奈我覺得要政府改變 或者令大家改變 只有勇武先真正得

但人本來就係自私 好似啲廢老藍絲 唔燒到佢哋嗰到咪覺得你搞亂香港 佢哋唔會話諗下香港之後會點 啲後生之後會點 到燒到佢哋嘅時候就乜都太遲

其實喺之前大家仲有出嚟嗰陣 如果嗰個都肯衝 班狗一定唔夠人多 但人係自私 唔係嗰個都有預咗犧牲自己前途嘅諗法 所以我哋唯一可以做嘅就樓主所講嘅嘢

係lo 同2014一樣 一齊俾國歌法強姦 之後23再姦屍 唔好怪人移民 有啲人唔識務實 你講嘅大家都知 係咪要放棄街頭方法 衰啲講句 527我地手上除咗上街無牌可用 你講嘅嘢係要慢慢轉型 坦白講 黃圈個作用係未可視 連35+都幫唔到手

情願大家保存實力等待時機 有一日會成功

巴打講得啱

係咪要所有勇武陷家鏟轟烈犧牲？

場仗都未打完 用你個logic諗野 612犧牲左咁多手足 爭取到啲乜？跟住已經停左抗爭 然後冇71攻立會 就冇撤回條例啦 你地唔明抗爭係乜就唔好係度企係道德高地屌人

被捕既人你估佢地唔知自己為乜？講到好似捉棋咁 有人控制住幾多手足出去？

每一個被捕既人都係獨立意志 你明唔明

收割唔係問題
革命又好只係普通做生意又好,總有黑面白面
黑面做事,白面企高地收割做場好戲, 緊撚左
最簡單你睇下政府, D 狗做野, 其他部門收割, 然後又比返資源D 狗做野
好撚順暢嫁!

泛民呢?
"而家唔需要你地呢班所謂勇武喇"
"黃色經濟圈最重要"

不如認識下中共既實驗式施政 再apply落去Hk 睇埋三中全會 睇下自己放棄有乜後果 中共就係試緊水溫

佢明條毛咩 成日覺得勇武係俾人煽動出去 同藍絲冇分別

煽唔煽動兩睇啦
poly一役 啲人吹到poly一定要守，事後睇返只係情感勒索，其實係唔理性既策略，咁呢啲算唔算煽動？(唔係反問，我真係分唔清)

如果連變成新疆佢地都唔覺得係「最壞」 咁就gg了

咪係
路就得一條
啲人仲FF緊兄弟爬山不分化
我屌你啦成班政客做show，然後背後有意無意就鼓勵勇武繼續俾黑警施暴，再另一邊就開心懲罰黃店，真心CLS

我明
但係以而家班狗嘅火力就算全民勇武都打唔贏
如果係咁可以點

有d人被煽動 有d人愛校心態 畢竟勇武入面既人性格太多種 但我肯定唔係所有勇武都係冇腦 對於企係道德高地既人有理無理都標籤左勇武係被煽動我實在反感 冇參與其中既人係最冇資格指指點點(提出建議係ok) 當然我知有啲人係聽唔入耳 但每個人做既決定都係獨立既 只要自己承擔到個結果就得

咁咪gg囉 難道你覺得為咗一班連變新疆都唔覺得最壞既香港人付上一生係值得？

知又點，過去呢一年全世界都知香港咩事 ，so？

咁527去做咩好，你點都埋唔到立法會，到時又同班狗對視

正有此打算

投資移民，再請香港手足
正當交稅，無問題架
兩地都好

和你sing台英美國歌

同榮光

收割係問題

Sorry 衝動咗 無話贏 就係捉棋咁 行依落依步係阻崩局 為下一手準備 樓主同好多人都係睇大局 但係無諗點佈局 國歌法可以係引子黎試民意 我地應該點用國歌法去聚民氣 三中全會肯定講23 中共預咗一定有成本去過23 差在成本要幾大 我都明長期方法要行 但短期有啲要榑奕 以上係個人睇法 順帶一提中共生存咁耐係夠務實

一日留香港，你賺既每一蚊都供養緊港共

你幫襯黃圈，最後都會流返稅收比紅圈

屌 成班都戇鳩 樓主依家俾個意見 你地就係到屌三屌四 跟住又俾唔到咩實質意見 又駁唔到

鄧炳強：

無大台(even民陣政黨都唔敢)既情況下去做呢啲短期博弈係好難，倒不如先集體決定大方向有個初步既共識好過，呢個係我既睇法。

咁全港都係黃店 下一步呢
黃店武裝革命？

事實係全球都有紀念64集會
你冇國際視野就咪撚衝出嚟鳩up
64係侵害緊universal value乜撚野會紀念就係中國人
照咁講香港啲野關國際撚事佢地會理係咪就係香港人

唉 香港人乜都後知後覺，未比人踩到上心口都要繼續扮傻

人要去到三餐不飽有生命危險先會敢以命相搏
平日要跳出comfort zone已經好難
更何況係押上自己嘅人生
唔再考究價值觀問題 由運動初期到今時今日個紛爭都係無停止過
太多人只係用自己把尺去批判對方
唔識得跳出框框去思考一下大同世界各有不同
自己做得到就覺得其他人都應份地做得到

再強大嘅軍隊都會有毒瘤嘅存在
更何況我哋呢班同路人
日撚日互相批鬥屌人食人血饅頭
將個重心由共同抗敵變成排除異己
人去樓空 仲抗乜嘢爭

講返我指既係黃圈同其他抗爭方法無矛盾
唔係單靠黃圈可以做到革命。
不過黃圈如果聚到錢
想做各種抗爭都會多d本錢
我都唔知咩抗爭最有效
不過唔做野唔參與 就更難有改變

我個回覆既另一點係想各位盡量控制返自己既態度同語氣。(我覺得巴打你呢個語氣ok的)

大家加油

唔值 所以我一直同意你既想法 齊上齊落唔是咁樣的

同意

其實依大半年大家既共識要民主自由 但係方法上無共識 用527做例 出定唔出 係依細方向上面爭論 上街（示威遊行對抗)係一啲短期方法 其實無得完全放棄 可以既係慢慢變 上街唔係持續 係要係一啲重大關口上行動

個D集會咪又係中國人去既
你拎下面個個例子黎比證明你少少常識都冇
人地國際國家界線分明 美國人就美國人 韓國人就韓國人
緊係唔會混淆
而家你獨立左未呀 未呀麻 你仲去呢D野識唔識避嫌
仲有大把支那仔(包括民運)成日抽水話呢個係中國抗爭活動順手係鬼頭面前屈香港人做中國人等你班港汕係鬼佬眼中係出黎幫支那豬搞革命同妨礙港獨
用下腦再黎唔撚好ON99咁少少政治水平都冇

係長遠角度黎睇
就算比人捉去集中營都要同支那割蓆先可以救到香港未來
除此之外只有死路一條 一定比支那豬生吞

exactly
唔好再FF
點十四億人勇武反中共

建議睇新彊出逃法醫劉仲敬講解支那仔點解係賤畜冇得救

巴打點睇街頭抗爭vs商場式抗爭
暫時嚟講商場被咬嘅成本低好多

內文都唔睇 廢物

well
呢度好多十幾歲，even under 12
你覺得佢哋承擔結果就要support?!

唔好計每間個個月交十幾至幾十萬租後邊班大地主
本身問日黃店pure profit都未必到呢個數

正如之後有人提出過要睇埋後邊個業主
定還是整個什麼黃嘅租平台
當然可行性奇低，有得鋪位嘅好多離地撚係正常

好難得有咁理性嘅發票， 支持

因時制宜

我信你嘅勇武抗爭
我都信佢嘅制內有限度反抗

諗清楚先好講說話
「訓醒未」
笑同路人嘅態度
除咗你嘅感覺良好，對contribution係唔係必要？

我係想幫你，幫助個良好嘅討論氣氛，你嘅留言冇阻止其他人意願嘅傾向，但可以更加do respect.
即使你笑我哋，
我都好誠意邀請你會幫我哋，投個票，希望唔會阻你好多時間，唔會阻你搵食，唔會令你蝕錢。

咁你追溯番個源頭 做緊野果班如果肯做多啲太細個咪唔使出黎衝

更何況 未成年既細路無論係咪抗爭 家長都有責任睇好佢地架 關手足咩事？正如有個13歲細路都出黎做前線記者 作為手足只可以提醒佢小心啲、希望佢咪行太前 佢堅持要咁做既話 佢對手佢對腳我地都控制唔到架喎

所以咪話抗爭唔係玩泥沙囉 應該要有曬心理準備先好上前

商場抗爭vs 街頭抗爭 無衝突 只不過地點唔同 我認為係重複性太高 無目的 目的係重要 527上街係有目的 被咬就不可避免既因素 成效估算係低 但你無其他無辦法 陣間係話唱榮光都可以侮辱國歌 空間愈黎愈細 和你sing 都無得俾你sing

睇埋內文先
上個post：支持全民勇武
下個post：全面打議會戰線->香港人發覺原來35+係on9->更多人醒覺加入勇武抗爭->eventually全民勇武

冇衝突wo

唔係你地需唔需要
係你地無得需要
永遠既失敗加失敗

所以向網上發現先係正路

勇武手足要保護自己
我非前線 日日黃店 推twitter ig share既手足

推

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

yes
我覺得唔單只係教育嘅問題
根本lee個人種DNA就係賤

應該搞大型不合作運動

全民體能先再講勇武
要成功革命，勇武抗爭唔係唯一但都佔大嘅百分比

係你睇得香港太低
完全唔知香港到底個重要性喺邊
新疆果啲對美國佬嚟講因為完全利益緊係wfc
但香港同新疆完全唔同
去到依家真係只可以睇美國
如果美國放棄香港
咁只可以移民
因為香港人唔會同你全民罷工
只會好嬲好嬲食黃店

食黃店食撚到養撚肥晒班業主

你冇咁你咪好lo

但其他有錢佬唔係呀嘛

正常人有錢，有得揀去外國住大屋，生活無憂，有幾多人會揀執起枝槍同你搏命呀？

更何況槍都冇呀，赤手空拳vs 人地ar15

吹淡撚收皮啦

天琦 梁繼平 攬炒巴
全部都話係多線齊下
街頭抗爭係有必要
係班吹淡撚係都要講到淨係和你sing同食黃店先work咁先比人笑咋
成班淨係識催眠自己以為抗爭有得低成本高效益
呢幾日咁多人屌勇武你睇唔到?
嗰班人態度好好 好識尊重人?

佢地最鍾意講到勇武天生特別大膽特別鍾意送死咁
其實就係幫自己搵藉口

贖罪券(課金)本身唔係問題
係贖罪券個心態先係問題

on9
抗爭係多方向

我一d都唔覺得失敗緊
相反如果做既野無效
點會迫到支那公安發顛打人
點會迫到支聯辦攬炒

我就係睇到 有人屌勇武又有人屌黃圈
所以先覺得所有同路人都要檢討
唔係針對緊個別人
係全體
所以應該係自己講野既時候先做好自己

我其實唔覺得好多人講淨係和你sing同食黃店先work
就好似呢個post/呢個回覆咁
我明明係講緊黃圈有佢重要性+ 大家要檢討控制自己既態度。
都會好多人覺得我係話淨係黃圈就夠+我淨係話緊你地幾位態度唔好
呢個狀況就正正顯示緊大家有時睇內容果陣真係有d先入為主左 失去左少少冷靜
亦都係點解我覺得大家要先控制左自己態度先 冷靜落黎再加以討論 盡量唔好諗住笑/屌左先
咁會對個環境/氣氛有利d

以家的確形勢差左 所以要更加努力係各方面都做下/做好
(我覺得巴打你語氣都仲ok除左最尾差咁dd
可能係我覺得明明係你誤解左都仲要串串地)

因為絕大多數勇武嘅人未夠思想準備
唔知做啲咩保護自己 保護同路人
上到場真正做到嘅嘢好少

七二一方針！

七分發展 二分議會 一分勇武

你去google下，最近台灣收緊左投資移民係要去到有咩要求先，請香港人就一定唔得啦。 有時間諗下點解台灣要收緊要求，因為香港的投資移民搞彎左D咩野。

呢個post有2000幾個正評？
連登完了 香港完了

佢要請都係請完兩個台灣本地人後再請香港人，但現實你要請外勞要證明台灣本地請唔到咁既人

梗係唔係即刻去即刻可以請自己人，你過左幾年穩定左要擴充啦先

推

根本仲係未覺醒

無錯，香港嘅政制的確好有問題，但香港人自己嘅社會價值觀更有問題。

從來都無將人命當係人命咁嚟看待，永遠只會識得用外表、金錢、地位嚟衡量人嘅價值。

就算俾香港人上到位又點？都只會係痛苦嘅延續。

香港人，係時候要醒喇！你哋如果唔改變自己嘅內在，只會令痛苦繼續喺香港呢個地方蔓延落去。

大家試諗吓，如果香港社會無問題嘅話，2016年點解會有咁多學生哥／妹走去自殺。

無錯，係教育制度害死佢哋，但香港人所信奉嘅腐敗社會價值觀卻係壓死駱駝嘅最後一根稻草！

所以如果真係想光復香港嘅話，麻煩先改變咗個腐敗價值觀先！

宜家我哋香港人如果想要同中共分庭抗禮嘅話，就一定要有自己嘅一套。

同埋唔好學中共咁賤視人命，如果唔係嘅話，就算俾你一百年時間都光復唔到香港。

無誤會
佢地真係咁
你自己睇
我就支持各有各做

乜撚野叫各有各做 最後原來屌柒勇武

有時真係唔怪得熱狗屌香港人 撥冷水

見到樓主啲垃圾 就知香港人冇得救

抗爭就係增加管治成本

唱歌食黃店35+ 點樣增加管治成本？

搵藉口合理自己懦弱

話勇武俾人拉 所以唔勇武

批評政府俾人拉 所以唔批評得

共產黨唔會因為你和理非就唔拉要搞你唔洗任何藉口 醒下啦死港豬

?

你講開又講

發覺同香港人好多話題講黎講去都係講錢

好無深度

好認真覆你，現實話畀我哋知勇武出去衝嘅個人成本極大，香港人願意抗爭嘅只有幾個%人數極有限, 如果聽你講每次都要同一班人「盡地一鋪」，唔使五次就畀人捉哂，到時重有邊個有自由身去抗爭？

要明白中共一日唔收皮，香港係永無寧日，講緊係可能十年至幾十年嘅日子去等待良機，如果day 1 喺敵人仍強勢嘅時候一嘢衝哂過去飛蛾撲火，係最蝕底嘅做法

但我有預感

最後港豬仍然會逆來順受
聽聽話話等中共全面接管

武裝起義 全民勇武
香港獨立 唯一出路

香港獨立

其實好多野你唔搞佢都好地地 咪你所講既未去到最壞囉 所以我地就要搞到佢最壞 然後妄想可以大洗牌

勇武抗爭只會令到多啲人被捕
所以唔好再用呢種手法抗爭
呢個論點未必成立

1.其實你出嚟和你sing都會有風險
你只要書包有任何旗丶牌丶或者影到你有口號
佢都會話你非法集會
（已經有人咁樣被捕）
所以和平示威都唔代表冇人被補

2.大多數人選擇和平示威係咪就代表冇人再勇武
相信勇武抗爭嘅人都會繼續相信
有機會嘅話佢哋都會照
而人數少咗
勇武被捕嘅機會就會多咗
所以唔會成立到多啲人和理非就會少啲人被捕既論點

歡迎作討論

仲有樣

真心好認同，早果排都諗過依樣野，不過有幾點我想講
1. 黃圈/35 會少左外國報紙暴光率
2. 淨係靠和理非未到九月已經有23國歌 (雖然勇完都未必冇)

有冇高人可以指點下

議會 國際 街頭 三大抗爭缺一不可

加速惡化至非全民勇武不可

記得做過一個民調 以下邊個最反感

縱火
打狗
遊行
罷工
裝修
阻塞交通

結果最多人反對 阻塞交通

其實可以話係無勇武，香港人又唔會咁關心，但關心完又唔會勇武

唔係自私？一定係囉

出去抗爭不如先鬥自己親戚先
包括藍絲老豆老母

同林鄭思路一致

正常啦 唔洗生存唔洗食飯咩 一日半日都算 長期點得，睇下67暴動點事啦左派

淺黃心諗 屌你老味你去打狗殺狗啦 你做乜撚塞尻市民返工

認同，be water既重點係睇情況變，勇武開始成效不大(送頭再加上無限警暴), 就要開始轉方法

agree

唔抗爭就唔會有人受傷
大家一齊屈服係制度嘅暴力之下做中國人啦

係咪咁嘅意思？

過多兩年有人同你講要選特首

社會暫時未有事件令到香港人再次大團結去反對 呢句笑撚咗，咁嘅情況香港人都仲可以接受 國歌法 教育制度開始洗腦 議會失衡 警暴 政府漠視民意 呢啲都叫無問題咁不如算啦，幫呢班香港人抗爭做乜尻，由佢地死算，下下以為俾錢落黃圈 手足坐監就眾籌，咁就當有付出，睇黎前線手足條命都好低賤

大把黃店上年捐過一次錢就冇了

真心認同,隻林鄭成日話示威者暴力訴求,如果而家淨係得遊行之後就散,冇左警民衝突,我想睇下個柒婆可以點兜
不過應該冇乜可能,因為有部份人都戀戰

點解67暴動會成功？

因為全部都係藍絲發起

要贏藍絲就要有做紅絲的覺悟，焦土，殺人放火都可以係高尚情操

大遊行後散水
777:聽到市民既意見了，如期二讀
唔好以為講假，上年6.9後佢就係咁